msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: atlauncher\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 239071\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: launcher.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 20\n"
"Project-Id-Version: atlauncher\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"Language: zh_TW\n"
"PO-Revision-Date: 2023-11-09 09:55\n"

#: src/main/java/com/atlauncher/viewmodel/impl/CreatePackViewModel.java:343
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:1203
msgid "No Versions Found"
msgstr "無法找到版本"

#: src/main/java/com/atlauncher/viewmodel/impl/CreatePackViewModel.java:344
msgid "Error Getting Versions"
msgstr "取得版本錯誤"

#: src/main/java/com/atlauncher/viewmodel/impl/CreatePackViewModel.java:721
#: src/main/java/com/atlauncher/viewmodel/impl/CreatePackViewModel.java:729
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:832
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/UnifiedPackCard.java:99
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/UnifiedPackCard.java:128
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/FTBPackCard.java:92
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/ModrinthPackCard.java:80
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/ModrinthPackCard.java:109
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/TechnicPackCard.java:75
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/CurseForgePackCard.java:86
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/CurseForgePackCard.java:115
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/ATLauncherPackCard.java:145
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/ATLauncherPackCard.java:173
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:505
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:586
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ImportInstanceDialog.java:205
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/CurseForgePacksPanel.java:263
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/ModrinthPacksPanel.java:248
msgid "No Account Selected"
msgstr "尚未選擇帳戶"

#: src/main/java/com/atlauncher/viewmodel/impl/CreatePackViewModel.java:722
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/UnifiedPackCard.java:129
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/ModrinthPackCard.java:110
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/CurseForgePackCard.java:116
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/ATLauncherPackCard.java:174
msgid "Cannot create server as you have no account selected."
msgstr "無法創建伺服器，因為你沒有選擇帳號"

#: src/main/java/com/atlauncher/viewmodel/impl/CreatePackViewModel.java:730
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/UnifiedPackCard.java:100
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/FTBPackCard.java:93
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/ModrinthPackCard.java:81
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/TechnicPackCard.java:76
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/CurseForgePackCard.java:87
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/ATLauncherPackCard.java:146
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ImportInstanceDialog.java:206
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/CurseForgePacksPanel.java:264
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/ModrinthPacksPanel.java:249
msgid "Cannot create instance as you have no account selected."
msgstr "在你尚未登入之前無法遊玩"

#: src/main/java/com/atlauncher/App.java:428
#: src/main/java/com/atlauncher/App.java:433
msgid "Using Out Of Date Java"
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/App.java:429
msgid "You're running an out of date version of Java that was installed with the launcher.<br/><br/>In the future the launcher will no longer work without updating this.<br/><br/>This process is automatic and doesn't affect any Java installs outside of the launcher.<br/><br/>Do you want to do it now?"
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/App.java:434
msgid "You're running an out of date version of Java.<br/><br/>In the future the launcher will no longer work without updating this.<br/><br/>This process is automatic and doesn't affect any Java installs outside of the launcher.<br/><br/>Do you want to do it now?"
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/App.java:437
msgid "Let Launcher Manage Java"
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/App.java:438
msgid "You're currently using a version of Java not managed by the launcher.<br/><br/>Letting the launcher manage it's own version of Java is better for support and ease of use.<br/><br/>This process is automatic and doesn't affect any Java installs outside of the launcher.<br/><br/>Do you want to let the launcher manage it's own version of Java?"
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/App.java:453
#: src/main/java/com/atlauncher/App.java:454
msgid "Downloading Java Update"
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/App.java:489
msgid "Failed To Update Bundled JRE"
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/App.java:492
msgid "There was an issue updating the bundled JRE. Please try again later and if the issue persists, please contact ATLauncher support via Discord."
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/App.java:666
#: src/main/java/com/atlauncher/App.java:691
#: src/main/java/com/atlauncher/App.java:711
msgid "Don't remind me again"
msgstr "不要再提醒我"

#: src/main/java/com/atlauncher/App.java:692
msgid "ATLauncher installed within OneDrive"
msgstr "AT執行器已在OneDrive安裝"

#: src/main/java/com/atlauncher/App.java:693
msgid "We have detected that you're running ATLauncher from within OneDrive.<br/><br/>This can cause serious issues and you should move the folder outside of OneDrive.<br/><br/>Do you want to close the launcher and do this now?"
msgstr "我們偵測到你已經從OneDrive執行AT執行器<br/><br/>這可能會導致一連串的問題，你應該要把目錄移出OneDrive<br/><br/>你想先關閉執行器去移動目錄嗎?"

#: src/main/java/com/atlauncher/App.java:712
msgid "ATLauncher installed within Program Files"
msgstr "AT執行器已經安裝到Program Files"

#: src/main/java/com/atlauncher/App.java:713
msgid "We have detected that you're running ATLauncher from within Program Files.<br/><br/>This can cause serious issues and you should move the folder outside of Program Files.<br/><br/>Do you want to close the launcher and do this now?"
msgstr "我們偵測到你已經從Program Files執行AT執行器<br/><br/>這可能會導致一連串的問題，你應該要把目錄移出Program Files<br/><br/>你想先關閉執行器去移動目錄嗎?"

#: src/main/java/com/atlauncher/App.java:734
#: src/main/java/com/atlauncher/App.java:746
msgid "ATLauncher cannot write files"
msgstr "AT執行器無法寫出檔案"

#: src/main/java/com/atlauncher/App.java:735
#: src/main/java/com/atlauncher/App.java:747
msgid "We have detected that ATLauncher cannot write files in it's current location.<br/><br/>We cannot continue to run, you must move this folder somewhere else with write access.<br/><br/>Try moving to a folder in your Desktop or another drive.<br/><br/>You can also try running ATLauncher as administrator, but this is not recommended."
msgstr "我們偵測到AT執行器無法將檔案寫到它目前的位置<br/><br/>我們無法繼續執行，你必須將這個目錄移到其他能寫入的地方<br/><br/>試著將它放到你桌面上的一個目錄或是其他磁碟<br/><br/>你也可以試著使用系統管理員身分執行AT執行器，但不是很建議這麼做。"

#: src/main/java/com/atlauncher/managers/AccountManager.java:233
msgid "Account Added"
msgstr "已添加帳戶"

#: src/main/java/com/atlauncher/managers/AccountManager.java:234
msgid "Account added successfully. Switch to it now?"
msgstr "帳戶成功添加。現在切換嗎?"

#: src/main/java/com/atlauncher/managers/AccountManager.java:235
#: src/main/java/com/atlauncher/managers/DialogManager.java:102
#: src/main/java/com/atlauncher/managers/DialogManager.java:111
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:224
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModsChooser.java:283
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/GeneralInstanceSettingsTab.java:112
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:488
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:566
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:594
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:622
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/CommandsInstanceSettingsTab.java:79
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: src/main/java/com/atlauncher/managers/AccountManager.java:235
#: src/main/java/com/atlauncher/managers/DialogManager.java:103
#: src/main/java/com/atlauncher/managers/DialogManager.java:112
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:225
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModsChooser.java:284
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/GeneralInstanceSettingsTab.java:113
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:489
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:567
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:595
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:623
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/CommandsInstanceSettingsTab.java:80
msgid "No"
msgstr "否"

#: src/main/java/com/atlauncher/managers/DialogManager.java:81
#: src/main/java/com/atlauncher/managers/DialogManager.java:89
#: src/main/java/com/atlauncher/data/json/Messages.java:52
#: src/main/java/com/atlauncher/data/json/Messages.java:73
msgid "Ok"
msgstr "確定。"

#: src/main/java/com/atlauncher/managers/DialogManager.java:90
#: src/main/java/com/atlauncher/managers/DialogManager.java:113
#: src/main/java/com/atlauncher/data/json/Messages.java:52
#: src/main/java/com/atlauncher/data/json/Messages.java:73
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModrinthVersionSelectorDialog.java:346
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:413
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/CurseForgeProjectFileSelectorDialog.java:210
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ChangeSkinDialog.java:222
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceExportDialog.java:346
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceSettingsDialog.java:116
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/AbstractAccount.java:101
msgid "Checking For Username Change"
msgstr "檢查用戶名是否變更"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/AbstractAccount.java:102
msgid "Checking Username Change For {0}"
msgstr "Checking Username Change For {0}."

#: src/main/java/com/atlauncher/data/AbstractAccount.java:127
msgid "No Changes"
msgstr "No Changes."

#: src/main/java/com/atlauncher/data/AbstractAccount.java:128
msgid "Your username hasn't changed."
msgstr "你的用戶名稱未改變。資...."

#: src/main/java/com/atlauncher/data/AbstractAccount.java:131
msgid "Username Updated"
msgstr "用戶名稱已更新...."

#: src/main/java/com/atlauncher/data/AbstractAccount.java:132
msgid "Your username has been updated."
msgstr "你的用戶名稱已被更新。...."

#: src/main/java/com/atlauncher/data/AbstractAccount.java:134
#: src/main/java/com/atlauncher/data/AbstractAccount.java:215
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:2777
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:2784
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:2793
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:2801
#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:90
#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:95
#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:102
#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:107
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/CreateMinecraftProfileDialog.java:116
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/CreateMinecraftProfileDialog.java:127
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/CreateMinecraftProfileDialog.java:139
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/RenameInstanceDialog.java:112
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/RenameInstanceDialog.java:118
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/RenameInstanceDialog.java:121
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/RenameInstanceDialog.java:129
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/AbstractAccount.java:136
msgid "Error checking for username change. Check the error logs and try again later."
msgstr "檢查用戶名變更時發生錯誤。詳細請確認錯誤日誌並在稍後重試。...."

#: src/main/java/com/atlauncher/data/AbstractAccount.java:148
msgid "Downloading Skin"
msgstr "正在下載皮膚"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/AbstractAccount.java:149
msgid "Downloading Skin For {0}"
msgstr "正在為 {0} 下載皮膚"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/AbstractAccount.java:216
msgid "Error downloading skin. Please try again later!"
msgstr "下載皮膚時發生錯誤。請稍後再試！"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/json/Messages.java:51
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:247
msgid "Installing"
msgstr "正在安裝"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/json/Messages.java:72
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:246
msgid "Reinstalling"
msgstr "正在重新安裝"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/json/Mod.java:437
#: src/main/java/com/atlauncher/data/json/Mod.java:593
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:1405
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:453
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:915
msgid "Downloading"
msgstr "正在下載"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/json/Mod.java:440
#: src/main/java/com/atlauncher/data/json/Mod.java:595
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:1407
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:455
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:917
msgid "Browser opened to download file {0}"
msgstr "開啟瀏覽器以下載檔案 {0}"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/json/Mod.java:444
#: src/main/java/com/atlauncher/data/json/Mod.java:597
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:1410
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:458
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:920
msgid "Please save this file to the following location"
msgstr "請儲存該檔案至指定位置"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/json/Mod.java:453
#: src/main/java/com/atlauncher/data/json/Mod.java:604
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:1418
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:466
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:928
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:92
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:741
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ServerCard.java:62
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ServerCard.java:254
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/BrowserDownloadDialog.java:72
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/LauncherBottomBar.java:143
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/LauncherBottomBar.java:186
msgid "Open Folder"
msgstr "開啟資料夾"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/json/Mod.java:454
#: src/main/java/com/atlauncher/data/json/Mod.java:605
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:1419
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:467
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:929
msgid "I've Downloaded This File"
msgstr "此檔案已下載"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/json/Mod.java:455
msgid "Skip Mod (Pack May Break)"
msgstr "跳過模組 (模組包可能無法正常運行)"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/MinecraftError.java:54
#: src/main/java/com/atlauncher/data/MinecraftError.java:62
#: src/main/java/com/atlauncher/data/MinecraftError.java:70
#: src/main/java/com/atlauncher/data/MinecraftError.java:82
#: src/main/java/com/atlauncher/data/MinecraftError.java:91
msgid "About Your Crash"
msgstr "關於您的崩潰"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/MinecraftError.java:55
msgid "Minecraft has crashed due to insufficent memory being allocated.<br/><br/>Please go to the settings tab and increase the maximum memory option and then try launching the instance again."
msgstr "由於分配了不足的內存，Minecraft已經崩潰。<br/> <br/>請轉到設置選項卡並增加最大內存選項，然後再次嘗試啟動實例。"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/MinecraftError.java:63
msgid "Minecraft has crashed due to an incompatability with Forge and your version of Java.<br/><br/>Please reinstall the instance to automatically fix the problem, and then try launching the instance again."
msgstr "由於與Forge和您的Java版本不兼容，Minecraft已經崩潰。<br/> <br/>請重新安裝實例以自動修復問題，然後再次嘗試啟動實例。"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/MinecraftError.java:71
msgid "Minecraft has crashed due to not being compatible with your Java version.<br/><br/>Most modded Minecraft is only compatible with Java 8, so you must install Java 8 on your computer."
msgstr "安裝...."

#: src/main/java/com/atlauncher/data/MinecraftError.java:74
msgid "Download Java 8"
msgstr "下載Java 8....."

#: src/main/java/com/atlauncher/data/MinecraftError.java:83
#: src/main/java/com/atlauncher/data/MinecraftError.java:92
msgid "Minecraft has crashed due to not being compatible with your Java version.<br/><br/>This version of Minecraft requires Java {0} or newer.<br/><br/>Make sure you've selected the correct Java version in this instances<br/>settings or not disabled the \"Use Java Provided By Minecraft\" setting.<br/><br/>If it's still not working, you may be using a mod that requires Java {0},<br/>but Minecraft only requires Java 8, so you can go into the instances<br/>settings and in the \"Java\" tab, change the \"Runtime Overide\"<br/>option to one that is Java {0} or newer."
msgstr ""

#. {0} is the Minecraft username
#: src/main/java/com/atlauncher/data/MojangAccount.java:230
msgid "Enter password for {0}"
msgstr "請輸入 {0} 的密碼"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/MojangAccount.java:236
msgid "Enter Password"
msgstr "請輸入密碼"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/MojangAccount.java:261
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:1029
msgid "Error Logging In"
msgstr "登入時發生錯誤"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/MojangAccount.java:262
msgid "Couldn't login to Minecraft servers"
msgstr "無法登入至Minecraft伺服器。"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:280
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Server.java:455
msgid "No Description"
msgstr "暫無描述"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:440
msgid "Grabbing Latest Manifest"
msgstr "正在抓取最新的Manifest檔案"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:464
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:2794
msgid "Downloading Minecraft"
msgstr "正在下載Minecraft"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:486
msgid "Downloading Logging Config"
msgstr "正在下載記錄檔設定"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:514
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:2952
msgid "Downloading Libraries"
msgstr "正在下載資料庫"

#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the version of Java were downloading
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:587
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:3064
msgid "Downloading Java Runtime {0}"
msgstr "正在下載Java {0} 執行檔"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:648
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:682
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:2734
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:2773
msgid "Organising Resources"
msgstr "正在組織資源包"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:671
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:2765
msgid "Downloading Resources"
msgstr "正在下載資源"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:700
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:3001
msgid "Organising Libraries"
msgstr "正在組織資料庫"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:754
msgid "Extracting Legacy LWJGL"
msgstr "正在解壓LWJGL程式庫"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:782
msgid "Creating custom minecraft.jar"
msgstr "正在產生客製的minecraft.jar"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:801
msgid "Scanning mods for Fractureiser"
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:834
msgid "Cannot play instance as you have no account selected."
msgstr "在你尚未選擇帳戶之前無法遊玩該實例"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:856
msgid "Offline Player Name"
msgstr "離線玩家名稱"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:857
msgid "Choose your offline player name:"
msgstr "選擇你的離線玩家名稱"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:871
msgid "Insufficient Ram"
msgstr "記憶體不足"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:872
msgid "This pack has set a minimum amount of ram needed to <b>{0}</b> MB.<br/><br/>Do you want to continue loading the instance anyway?"
msgstr "這個模組包被建議所需記憶體 <b>{0}</b> MB。<br/><br/>是否繼續載入實例？"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:885
msgid "Insufficent Permgen"
msgstr "內存不足"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:886
msgid "This pack has set a minimum amount of permgen to <b>{0}</b> MB.<br/><br/>Do you want to continue loading the instance anyway?"
msgstr "這個模組包被建議所需內存 <b>{0}</b> MB。<br/><br/>是否繼續載入實例？"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:917
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:919
msgid "Preparing For Launch"
msgstr "準備啟動"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:968
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:1013
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:1014
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:478
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:480
msgid "Logging Into Minecraft"
msgstr "登入至Minecraft"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:1030
msgid "Couldn't login with Microsoft account"
msgstr "無法使用微軟帳號登入"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:1286
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:1294
msgid "Error executing command"
msgstr "指令執行錯誤"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:1292
msgid "Check the console for details"
msgstr "詳細請看控制台"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:1371
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:428
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:890
msgid "Mod Not Available"
msgstr "模組無法使用"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:1372
msgid "We were unable to download this mod.<br/>This is likely due to the author of the mod disabling third party clients from downloading it.<br/><br/>You'll be prompted shortly to download the mod manually through your browser to your downloads folder.<br/>Once you've downloaded the file that was opened in your browser to your downloads folder, we can continue with installing the mod.<br/><br/>This process is unfortunate, but we don't have any choice in this matter and has to be done this way."
msgstr "我們無法從此模組包下載此模組<br/>這可能是源於模組的作者關閉了第三方客戶端下載的權限<br/><br/>你很快會被帶往瀏覽器來下載此模組到你的下載目錄<br/>當你完成下載，就可以繼續模組的安裝<br/><br/>我們也不想這麼做，但是也沒有其他方式了"

#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of a mod that was installed
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of a mod that was installed
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the loader (Forge/Fabric/Quilt)
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the loader (Forge/Fabric/Quilt)
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:1538
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:1633
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:2876
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:2925
msgid "{0} Installed"
msgstr "{0} 模組已安裝"

#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of the instance
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of the instance
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of the server we're backing up
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:2693
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:2702
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Server.java:387
msgid "Backing Up {0}"
msgstr "備份{0}"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:2727
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Server.java:397
msgid "Backup is complete"
msgstr "備份完成...."

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:2755
msgid "Enter a new name for this cloned instance."
msgstr "輸入此克隆實例的新名稱。"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:2756
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:2767
msgid "Cloning Instance"
msgstr "正在複製模組包"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:2768
msgid "Cloning Instance. Please wait..."
msgstr "正在複製模組包. 請稍等..."

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:2772
msgid "Cloned Instance Successfully"
msgstr "複製模組包成功"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:2778
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:2785
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:2794
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:2802
msgid "An error occurred while cloning the instance.<br/><br/>Please check the console and try again."
msgstr "克隆實例時發生錯誤。<br/> <br/>請檢查控制台，然後重試。"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:2818
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Server.java:512
msgid "Changing Description"
msgstr "描述變更中....."

#. {0} is the loader (Forge/Fabric/Quilt) {1} is the version
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:2880
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:2928
msgid "{0} {1} has been installed."
msgstr "{0} {1} 已經安裝了"

#. {0} is the loader (Forge/Fabric/Quilt)
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:2886
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:2932
msgid "{0} Not Installed"
msgstr "{0} 未安裝"

#. {0} is the loader (Forge/Fabric/Quilt)
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:2889
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:2934
msgid "{0} has not been installed. Check the console for more information."
msgstr "{0} 沒有完成安裝，更多資訊請看控制台"

#. {0} is the loader (Forge/Fabric/Quilt)
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:2944
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:2946
msgid "Checking For {0} Versions"
msgstr "正在檢查{0} 的版本"

#. {0} is the loader (Forge/Fabric/Quilt)
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:2969
msgid "No Versions Available For {0}"
msgstr "{0} 沒有可用的版本"

#. {0} is the loader (Forge/Fabric/Quilt)
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:2972
msgid "{0} has not been installed/updated as there are no versions available."
msgstr "{0} 沒有完成安裝或更新，因為沒有可用的版本"

#. {0} is the loader (Forge/Fabric/Quilt)
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:3028
msgid "Select {0} Version To Install"
msgstr "選擇要安裝的 {0} 版本"

#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the loader (Forge/Fabric/Quilt)
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of the pack
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of a mod we're installing
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of the mod we're installing
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of the mod we're installing
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of the mod we're installing
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of the pack the user is installing
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of the pack the user is installing
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of the pack the user is installing
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of the pack the user is installing
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of the pack the user is installing
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of the pack the user is installing
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of the pack the user is installing
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of the pack the user is installing
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of the mod we're installing
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of the mod we're installing
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of the mod we're installing
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:3038
#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:436
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:3337
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModrinthVersionSelectorDialog.java:212
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModrinthVersionSelectorDialog.java:237
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModrinthVersionSelectorDialog.java:293
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:430
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:519
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:608
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:673
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:740
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:776
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:806
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:844
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/CurseForgeProjectFileSelectorDialog.java:119
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/CurseForgeProjectFileSelectorDialog.java:144
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/CurseForgeProjectFileSelectorDialog.java:185
msgid "Installing {0}"
msgstr "安裝中{0}"

#. {0} is the loader (Forge/Fabric/Quilt)
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:3040
msgid "Changing {0} Version"
msgstr "正在修改 {0} 版本"

#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the loader (Forge/Fabric/Quilt)
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of a mod that was removed
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:3075
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:3511
msgid "{0} Removed"
msgstr "{0} 已移除"

#. {0} is the loader (Forge/Fabric/Quilt)
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:3078
msgid "{0} has been removed from this instance."
msgstr "{0} 已經從這個實例(Instance)中移除"

#. {0} is the loader (Forge/Fabric/Quilt)
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:3082
msgid "{0} Not Removed"
msgstr "{0} 沒有移除"

#. {0} is the loader (Forge/Fabric/Quilt)
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:3085
msgid "{0} has not been removed. Check the console for more information."
msgstr "{0} 沒有完成移除，更多資訊請看控制台"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:3245
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:3246
msgid "Scanning New Mods"
msgstr "正在掃描新模組"

#. {0} is the platform were checking for updates (e.g. CurseForge/Modrinth)
#: src/main/java/com/atlauncher/data/DisableableMod.java:369
#: src/main/java/com/atlauncher/data/DisableableMod.java:371
#: src/main/java/com/atlauncher/data/DisableableMod.java:466
#: src/main/java/com/atlauncher/data/DisableableMod.java:468
msgid "Checking For Update On {0}"
msgstr "正在從{0} 檢查更新"

#. {0} is the platform were getting files from (e.g. CurseForge/Modrinth)
#: src/main/java/com/atlauncher/data/DisableableMod.java:524
#: src/main/java/com/atlauncher/data/DisableableMod.java:526
#: src/main/java/com/atlauncher/data/DisableableMod.java:539
#: src/main/java/com/atlauncher/data/DisableableMod.java:541
msgid "Getting Files From {0}"
msgstr "正在從{0} 取得檔案"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/MicrosoftAccount.java:288
msgid "You Must Login Again"
msgstr "你需要重新登入"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/MicrosoftAccount.java:289
msgid "You must login again in order to continue."
msgstr "你需要重新登入才能繼續"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/microsoft/XboxLiveAuthErrorResponse.java:40
msgid "Account doesn't have an Xbox account.<br/><br/>Please create one by logging into minecraft.net before trying to login again."
msgstr "這個帳號沒有Xbox帳號<br/><br/>請登入minecraft.net建立後再試一次"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/microsoft/XboxLiveAuthErrorResponse.java:45
msgid "Child accounts cannot login without being part of a family."
msgstr "子帳號無法在非家庭成員的狀態下登入"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/microsoft/XboxLiveAuthErrorResponse.java:49
msgid "Account is from a country where Xbox Live is banned/not available."
msgstr "帳號是在一個Xbox Live被禁止或不可用的國家"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Server.java:129
msgid "Server Is Vulnerable"
msgstr "伺服器有漏洞"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Server.java:130
msgid "This server is currently vulnerable to the Log4Shell exploit.<br/><br/>For your safety, and of those on your server, please delete and recreate this server.<br/><br/>Do you still want to launch the server (not recommended)?"
msgstr "此伺服器有使用Log4Shell的漏洞<br/><br/>為了你和伺服器上其他玩家的安全，請將伺服器刪除後重新創建<br/><br/>還是想繼續執行此伺服器嗎(不建議)?"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Server.java:143
msgid "Cannot Launch Server"
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Server.java:144
msgid "We cannot launch this server for you. Please use \"Open Folder\" and run the server manually.<br/><br/>If unsure how to do so, please contact the packs support pages for more further help."
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Server.java:253
msgid "Failed To Launch Server"
msgstr "執行伺服器失敗"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Server.java:254
msgid "The server couldn't be launched as we don't know how to launch it.<br/><br/>Please open the server folder and run the {0} file manually."
msgstr "由於我們不知道該如何執行此伺服器<br/><br/>請開啟伺服器目錄並手動執行 {0}"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Server.java:304
msgid "The server has been launched."
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Server.java:400
msgid "Error making backup"
msgstr "創造備份時發生錯誤"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:91
msgid "An instance already exists with that name.<br/><br/>Rename it and try again."
msgstr "已存在具有該名稱的實例。<br/> <br/>重命名並重試。"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:97
msgid "Instance name is invalid. It must contain at least 1 letter or number."
msgstr "實例名稱無效。它必須包含至少1個字母或數字。"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:103
msgid "A server already exists with that name.<br/><br/>Rename it and try again."
msgstr "已存在具有該名稱的服務器。<br/> <br/>重命名並重試。"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:109
msgid "Server name is invalid. It must contain at least 1 letter or number."
msgstr "服務器名稱無效。它必須包含至少1個字母或數字。"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:139
msgid "Starting Update Process"
msgstr "啟動更新過程"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:140
msgid "Starting Reinstall Process"
msgstr "開始重新安裝過程"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:141
msgid "Starting Install Process"
msgstr "啟動安裝過程"

#. {0} is the pack name and {1} is the pack version
#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:180
#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:274
msgid "{0} {1} Not Updated"
msgstr "{0} {1} 未更新"

#. {0} is the pack name and {1} is the pack version
#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:183
#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:277
msgid "{0} {1} wasn't updated.<br/><br/>Check error logs for more information."
msgstr "{0} {1} 未更新成功。<br/><br/>請檢察錯誤日誌以取得更多資訊。"

#. {0} is the pack name and {1} is the pack version
#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:193
#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:266
msgid "{0} {1} Not Reinstalled"
msgstr "{0} {1} 未重新安裝"

#. {0} is the pack name and {1} is the pack version
#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:196
#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:269
msgid "{0} {1} wasn't reinstalled.<br/><br/>Check error logs for more information."
msgstr "{0} {1} 未重新安裝。<br/> <br/>檢查錯誤日誌以獲取更多信息。"

#. {0} is the pack name and {1} is the pack version
#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:206
#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:282
msgid "{0} {1} Not Installed"
msgstr "{0} {1} 未安裝"

#. {0} is the pack name and {1} is the pack version
#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:209
#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:285
msgid "{0} {1} wasn't installed.<br/><br/>Check error logs for more information."
msgstr "未安裝{0} {1}。<br/> <br/>檢查錯誤日誌以獲取更多信息。"

#. {0} is the pack name and {1} is the pack version
#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:232
msgid "{0} {1} Installed"
msgstr "{0} {1} 已安裝"

#. {0} is the instance name
#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:236
msgid "{0} Updated"
msgstr "{0} 已經更新"

#. {0} is the instance name and {1} is the pack version
#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:239
msgid "Instance {0} has been updated to version {1}."
msgstr "實例 {0} 已經被更新到 {1} 版"

#. {0} is the pack name and {1} is the pack version
#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:243
msgid "{0} {1} has been reinstalled."
msgstr "{0} {1} 已重新安裝。"

#. {0} is the pack name and {1} is the pack version
#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:246
msgid "{0} {1} server has been installed.<br/><br/>Find it in the servers tab."
msgstr "{0} {1} 伺服器已被安裝。<br/><br/>你可以在伺服器選單中找到它。"

#. {0} is the pack name and {1} is the pack version
#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:250
msgid "{0} {1} has been installed.<br/><br/>Find it in the instances tab."
msgstr "{0} {1} 已安裝。<br/><br/>你可以在實例選單中找到它。"

#. {0} is the loader (Forge/Fabric/Quilt), {1} is the version
#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:401
msgid "Removing {0} {1}"
msgstr "正在移除{0} {1}"

#. {0} is the loader (Forge/Fabric/Quilt), {1} is the version
#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:407
msgid "Adding {0} {1}"
msgstr "正在加入 {0} {1}"

#. {0} is the loader (Forge/Fabric/Quilt), {1} is the version
#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:412
msgid "Installing {0} {1}"
msgstr "正在安裝 {0} {1}"

#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of the instance
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of the instance the user is updating
#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:417
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:997
msgid "Updating {0}"
msgstr "正在更新 {0}"

#. {0} is the name of the pack
#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:423
msgid "Reinstalling {0} Server"
msgstr "重新安裝{0} 服務器"

#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of the pack
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of the instance the user is reinstalling
#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:427
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:1000
msgid "Reinstalling {0}"
msgstr "重新安裝{0}"

#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of the pack
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of the pack the user is installing
#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:432
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:433
msgid "Installing {0} Server"
msgstr "安裝{0} 服務器"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:440
msgid "Save Mods?"
msgstr "保留模組?"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:441
msgid "Since this update changes the Minecraft version, your custom mods may no longer work.<br/><br/>The mods installed will be removed since you've not checked the \"Save Mods\" checkbox.<br/><br/>Do you want to save your mods?"
msgstr "因為此更新改變了Minecraft版本，你的自選模組可能無法運作了<br/><br/>因為你沒有勾選\"保留模組\"的選項所以這些模組會被移除<br/><br/>想保留你的模組嗎?"

#. {0} is the platform the modpack is from (e.g. CurseForge/Modrinth)
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:417
msgid "Downloading Server Pack From {0}"
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:429
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:891
msgid "We were unable to download this modpack.<br/>This is likely due to the author of the modpack disabling third party clients from downloading it.<br/><br/>You'll be prompted shortly to download the modpack manually through your browser to your downloads folder.<br/>Once you've downloaded the file that was opened in your browser to your downloads folder, we can continue with installing the modpack.<br/><br/>This process is unfortunate, but we don't have any choice in this matter and has to be done this way."
msgstr "我們無法從此模組包下載此模組包<br/>這可能是源於模組包的作者關閉了第三方客戶端下載的權限<br/><br/>你很快會被帶往瀏覽器來下載此模組包到你的下載目錄<br/>當你完成下載，就可以繼續模組包的安裝<br/><br/>我們也不想這麼做，但是也沒有其他方式了"

#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:514
msgid "Extracting Server Pack"
msgstr ""

#. {0} is the platform the modpack is from
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:569
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:587
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:1045
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:1401
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:1460
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:1626
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:1788
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:1953
msgid "Generating Pack Version From {0}"
msgstr "Generating Pack Version From {0}"

#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:865
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:1388
msgid "Mods Not Available"
msgstr "模組無法使用"

#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:866
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:1389
msgid "We were unable to download some of the mods from this pack.<br/>This is likely due to the author of that mod disabling third party clients from downloading it.<br/><br/>You'll be prompted shortly to start downloading these mods manually through your browser to your downloads folder.<br/>Once you've downloaded the file that was opened in your browser to your downloads folder, you can continue through all the mods that have disabled this toggle.<br/><br/>This process is unfortunate, but we don't have any choice in this matter and has to be done this way."
msgstr "我們無法從此模組包下載部分的模組<br/>這可能是源於模組的作者關閉了第三方客戶端下載的權限<br/><br/>你很快會被帶往瀏覽器來下載這些模組到你的下載目錄<br/>當你完成這些模組的下載，就可以繼續<br/><br/>我們也不想這麼做，但是也沒有其他方式了"

#. {0} is the platform the modpack is from (e.g. CurseForge/Modrinth)
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:879
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:994
msgid "Downloading Manifest From {0}"
msgstr "從{0} 下載Manifest檔案"

#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:975
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:1018
msgid "Extracting Manifest"
msgstr "正在解壓縮Manifest檔案"

#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:1220
msgid "{0} Mods Not Available"
msgstr "{0} 模組無法使用"

#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:1221
msgid "Some of the mods for this pack are not available to download.<br/><br/>At this time you can only install this pack via FTB launcher."
msgstr "無法下載此模組包的部分模組<br/><br/>目前你只能從FTB launcher安裝此模組包"

#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:1441
msgid "Downloading modpack.zip"
msgstr "正在下載模組包"

#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:2076
msgid "Downloading Minecraft Definition"
msgstr "下載自定義版本Minecraft"

#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:2099
msgid "Downloading Loader"
msgstr "下載更新中..."

#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:2836
msgid "Downloading Logging Client"
msgstr "正在下載客戶端工作日誌"

#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:3132
msgid "Installing Loader (May Take Some Time)"
msgstr "正在安裝啟動器 (可能需要一些時間)"

#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:3148
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:3265
msgid "Downloading Mods"
msgstr "正在下載模組"

#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:3189
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:3214
msgid "Downloading Browser Mods"
msgstr "正在從瀏覽器下載模組"

#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:3245
msgid "Installing Mods"
msgstr "正在安裝模組..."

#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:3404
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:3410
msgid "Copying Overrides"
msgstr "覆蓋備份"

#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:3422
msgid "Calculating Files To Download"
msgstr "正在計算要下載的檔案"

#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:3436
msgid "Creating Config Directories"
msgstr "正在產生設定目錄"

#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:3452
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:3478
msgid "Downloading Configs"
msgstr "正在下載設定檔"

#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:3468
msgid "Copying minecraft folder"
msgstr "正在複製Minecraft目錄"

#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:3474
msgid "Copying modpack.zip files"
msgstr "正在複製模組包檔案"

#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:3501
msgid "Extracting Configs"
msgstr "抽取設定檔"

#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:3512
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:3525
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:3537
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:3553
msgid "Downloading Image"
msgstr ""

#. {0} is the platform we're checking mods on (e.g. CurseForge/Modrinth)
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:3576
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:3634
msgid "Checking Mods On {0}"
msgstr "正在檢查{0} 的模組"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/SplashScreen.java:84
msgid "Force quit"
msgstr "強制退出"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/NilCard.java:63
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/NilCard.java:113
msgid "Nothing To Show"
msgstr "無可顯示項目"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/NilCard.java:128
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/CreatePackTab.java:547
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:241
msgid "Create Pack"
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/NilCard.java:134
msgid "Download Pack"
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/UnifiedPackCard.java:58
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/UnifiedPackCard.java:174
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/FTBPackCard.java:56
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/FTBPackCard.java:132
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/ModrinthPackCard.java:51
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/ModrinthPackCard.java:144
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/TechnicPackCard.java:49
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/TechnicPackCard.java:109
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/CurseForgePackCard.java:53
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/CurseForgePackCard.java:150
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/ATLauncherPackCard.java:53
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/ATLauncherPackCard.java:204
msgid "New Instance"
msgstr "新的模組包"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/UnifiedPackCard.java:59
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/ModrinthPackCard.java:52
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/CurseForgePackCard.java:54
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/ATLauncherPackCard.java:54
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/ATLauncherPackCard.java:205
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/CreatePackTab.java:128
msgid "Create Server"
msgstr "建立伺服器"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/UnifiedPackCard.java:60
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/UnifiedPackCard.java:175
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/FTBPackCard.java:57
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/FTBPackCard.java:133
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/ModrinthPackCard.java:53
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/ModrinthPackCard.java:145
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/TechnicPackCard.java:50
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/TechnicPackCard.java:110
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/CurseForgePackCard.java:55
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/CurseForgePackCard.java:151
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/ATLauncherPackCard.java:57
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/ATLauncherPackCard.java:207
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:120
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:752
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ServerCard.java:68
msgid "Website"
msgstr "網站"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/UnifiedPackCard.java:116
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/ModrinthPackCard.java:97
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/CurseForgePackCard.java:103
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/ATLauncherPackCard.java:161
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/CreatePackTab.java:523
msgid "Are you sure you want to create a server?"
msgstr "你確定要創建一個伺服器嗎?"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/UnifiedPackCard.java:117
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/ModrinthPackCard.java:98
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/CurseForgePackCard.java:104
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/ATLauncherPackCard.java:162
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/CreatePackTab.java:526
msgid "Creating a server won't allow you play Minecraft, it's for letting others play together.<br/><br/>If you just want to play Minecraft, you don't want to create a server, and instead will want to create an instance.<br/><br/>Are you sure you want to create a server?"
msgstr "創建一個伺服器不會讓你可以玩Minecraft，它是讓其他人可以一起玩<br/><br/>如果你只想要玩Minecraft你不會創建一個伺服器而是創建一個實例<br/><br/>你想要創建伺服器嗎?"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/ATLauncherPackCard.java:56
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/ATLauncherPackCard.java:206
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:119
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:751
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ServerCard.java:67
msgid "Support"
msgstr "支援"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/ATLauncherPackCard.java:58
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/ATLauncherPackCard.java:208
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:86
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:739
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:244
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/ServersTab.java:129
msgid "Servers"
msgstr "伺服器"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/ATLauncherPackCard.java:59
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/ATLauncherPackCard.java:209
msgid "View Mods"
msgstr "瀏覽模組"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:81
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:645
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:734
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:242
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:82
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:736
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ServerCard.java:61
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ServerCard.java:253
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:252
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:428
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:540
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:83
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceExportDialog.java:301
msgid "Export"
msgstr "匯出....."

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:84
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:737
msgid "Add Mods"
msgstr "新增模組"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:85
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:738
msgid "Edit Mods"
msgstr "編輯模組"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:87
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:740
msgid "Open Website"
msgstr "開啟網站"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:88
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:743
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:247
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/SettingsTab.java:134
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:91
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:742
msgid "Open Resources"
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:101
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:624
msgid "Play Online"
msgstr "上線遊玩"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:102
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:630
msgid "Play Offline"
msgstr "離線遊玩"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:103
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:733
msgid "Play"
msgstr "開始"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:112
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:745
msgid "Normal Backup"
msgstr "正常備份"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:113
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:746
msgid "Normal + Mods Backup"
msgstr "正常+模組備份"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:114
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:747
msgid "Full Backup"
msgstr "完整備份"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:115
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:735
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:748
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ServerCard.java:60
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ServerCard.java:252
msgid "Backup"
msgstr "備份"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:118
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:750
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ServerCard.java:66
msgid "Discord"
msgstr "Discord......"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:121
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:753
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ServerCard.java:69
msgid "Wiki"
msgstr "Wiki"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:122
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:754
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ServerCard.java:70
msgid "Source"
msgstr "來源"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:123
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:755
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ServerCard.java:71
msgid "Get Help"
msgstr "取得幫助................................................."

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:126
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:640
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/CurseForgeProjectCard.java:50
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ModrinthSearchHitCard.java:47
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:242
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/EditModsDialog.java:296
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ModsJCheckBox.java:289
msgid "Reinstall"
msgstr "重新安裝"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:127
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:672
msgid "Clone"
msgstr "複製"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:128
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:653
msgid "Rename"
msgstr "重新命名"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:129
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:657
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ServerCard.java:183
msgid "Change Description"
msgstr "變更描述...."

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:130
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:665
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ServerCard.java:186
msgid "Change Image"
msgstr "更換圖片"

#. {0} is the loader (Forge/Fabric/Quilt)
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:132
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:138
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:144
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:151
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:157
msgid "Add {0}"
msgstr "加入 {0}"

#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the loader (Forge/Fabric/Quilt)
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the loader (Forge/Fabric/Quilt)
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the loader (Forge/Fabric/Quilt)
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the loader (Forge/Fabric/Quilt)
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:134
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:140
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:147
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:153
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:159
msgid "Change {0} Version"
msgstr "修改 {0} 版本"

#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the loader (Forge/Fabric/Quilt)
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the loader (Forge/Fabric/Quilt)
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the loader (Forge/LegacyFabric/Quilt)
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the loader (Forge/Fabric/Quilt)
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the loader (Forge/Fabric/Quilt)
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:136
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:142
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:149
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:155
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:161
msgid "Remove {0}"
msgstr "移除 {0}"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:162
msgid "Edit Instance"
msgstr "修改實例"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:289
msgid "Reminder"
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:290
msgid "You may not distribute ANY resources."
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:506
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:587
msgid "Cannot update pack as you have no account selected."
msgstr "由於您沒有選擇帳戶，因此無法更新包。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:533
msgid "Delete Instance"
msgstr "刪除模組包"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:535
msgid "Are you sure you want to delete the instance \"{0}\"?"
msgstr "你想要刪除實例 {0} 嗎"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:540
msgid "Deleting Instance"
msgstr "正在刪除模組包"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:541
msgid "Deleting Instance. Please wait..."
msgstr "正在刪除模組包. 請稍等..."

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:545
msgid "Deleted Instance Successfully"
msgstr "刪除模組包成功"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:558
msgid "Instance Corrupt"
msgstr "實例腐敗"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:559
msgid "Cannot play instance as it's corrupted. Please reinstall, update or delete it."
msgstr "因為它已損壞而無法播放實例。請重新安裝，更新或刪除它。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:566
msgid "Cannot launch instance due to your Java version"
msgstr "由於您的Java版本，無法啟動實例"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:567
msgid "There was an issue launching this instance.<br/><br/>This version of the pack requires a Java version which you are not using.<br/><br/>Please install that version of Java and try again.<br/><br/>Java version needed: {0}"
msgstr "啟動此實例時出現問題。<br/> <br/>此版本的軟件包需要您不使用的Java版本。<br/> <br/>請安裝該版本的Java，然後重試。<br/> <br/>需要Java版本：{0}"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:575
msgid "Update Available"
msgstr "有可用的更新"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:577
msgid "An update is available for this instance.<br/><br/>Do you want to update now?"
msgstr "此實例有可用的更新。<br/> <br/>您想立即更新嗎？"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:580
msgid "Ignore This Update"
msgstr "忽略此更新"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:581
msgid "Don't Remind Me Again"
msgstr "不要再次提醒"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:678
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModsChooser.java:141
msgid "Share Code"
msgstr "分享代碼"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:691
msgid "Error getting share code."
msgstr "無法取得代碼"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:697
msgid "Share code copied to clipboard"
msgstr "代碼已經複製到剪貼簿"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ModrinthProjectDependencyCard.java:86
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/CurseForgeProjectCard.java:49
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/CurseForgeFileDependencyCard.java:89
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ModrinthSearchHitCard.java:46
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:242
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:387
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:536
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModrinthVersionSelectorDialog.java:221
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/EditModsDialog.java:205
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/CurseForgeProjectFileSelectorDialog.java:128
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/handlers/ModsJCheckBoxTransferHandler.java:88
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ModrinthProjectDependencyCard.java:87
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/CurseForgeProjectCard.java:80
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/CurseForgeFileDependencyCard.java:90
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ModrinthSearchHitCard.java:77
msgid "View"
msgstr "查看"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/CurseForgeProjectCard.java:51
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ModrinthSearchHitCard.java:48
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ModsJCheckBox.java:222
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ServerCard.java:56
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ServerCard.java:248
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/tools/AbstractToolPanel.java:37
msgid "Launch"
msgstr "啟動"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ServerCard.java:57
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ServerCard.java:249
msgid "Launch & Close"
msgstr "啟動及關閉"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ServerCard.java:58
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ServerCard.java:250
msgid "Launch With GUI"
msgstr "與圖形用戶介面啟動"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ServerCard.java:59
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ServerCard.java:251
msgid "Launch With GUI & Close"
msgstr "與圖形用戶介面啟動及關閉"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ServerCard.java:151
msgid "Delete Server"
msgstr "刪除伺服器"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ServerCard.java:152
msgid "Are you sure you want to delete this server?"
msgstr "您確定要刪除這個伺服器嗎?"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ServerCard.java:157
msgid "Deleting Server"
msgstr "正在刪除伺服器"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ServerCard.java:158
msgid "Deleting Server. Please wait..."
msgstr "正在刪除伺服器 請稍等..."

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ServerCard.java:162
msgid "Deleted Server Successfully"
msgstr "已成功刪除伺服器"

#. {0} is the name of the launcher (ATLauncher)
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/LauncherConsole.java:60
msgid "{0} Console"
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/LauncherConsole.java:128
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/LauncherConsole.java:166
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/LauncherConsole.java:177
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/news/NewsTab.java:172
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModrinthExportOverridesDialog.java:73
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/tools/ToolsTab.java:54
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:246
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/tools/SkinUpdaterToolPanel.java:37
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/tools/SkinUpdaterToolPanel.java:49
msgid "Skin Updater"
msgstr "外觀更換器"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/tools/SkinUpdaterToolPanel.java:40
msgid "This tool will update all your accounts skins on the launcher."
msgstr "這個工具會在執行器當中更新你所有帳號的外觀"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/tools/SkinUpdaterToolPanel.java:50
msgid "Updating Skins. Please Wait!"
msgstr "正在更新外觀，請稍待"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/tools/SkinUpdaterToolPanel.java:60
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/tools/LibrariesDeleterToolPanel.java:42
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/tools/LogClearerToolPanel.java:42
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/tools/DownloadClearerToolPanel.java:42
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/tools/SkinUpdaterToolPanel.java:61
msgid "Successfully updated skins."
msgstr "外觀更新成功"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/tools/LibrariesDeleterToolPanel.java:31
msgid "Libraries Deleter"
msgstr "程式庫移除工具"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/tools/LibrariesDeleterToolPanel.java:33
msgid "This tool clears out all the libraries used by Minecraft. Instances may need to be reinstalled if launching them once doesn't download all libraries."
msgstr "這個工具會清除Minecraft用到的程式庫，如果執行實例(Instance) 時沒有下載所有的程式庫，可能需要重新安裝實例(Instance)。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/tools/LibrariesDeleterToolPanel.java:43
msgid "Successfully deleted libraries."
msgstr "成功移除程式庫"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/tools/NetworkCheckerToolPanel.java:37
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/tools/NetworkCheckerToolPanel.java:53
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/tools/NetworkCheckerToolPanel.java:60
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/tools/NetworkCheckerToolPanel.java:78
msgid "Network Checker"
msgstr "網絡檢查器"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/tools/NetworkCheckerToolPanel.java:41
msgid "This tool does various tests on your network and determines any issues that may pop up with connecting to our file servers and to other servers."
msgstr "該工具會在您的網絡上進行各種測試，並確定在連接到我們的文件服務器和其他服務器時可能出現的任何問題。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/tools/NetworkCheckerToolPanel.java:54
msgid "Please note that the data from this tool is sent to ATLauncher so we can diagnose possible issues in your setup. This test may take up to 10 minutes or longer to complete and you will be unable to do anything while it's running. Please also keep in mind that this test will use some of your bandwidth, it will use approximately 100MB.<br/><br/>Do you wish to continue?"
msgstr "請注意，此工具中的數據被發送到Atlauncher，以便我們可以在設置中診斷可能的問題。此測試可能需要最多10分鐘或更長時間才能完成，並且在運行時，您將無法做任何事情。還請記住，此測試將使用您的一些帶寬，它將使用大約100MB。<br/> <br/>您是否希望繼續？"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/tools/NetworkCheckerToolPanel.java:61
msgid "Network Checker Running. Please Wait!"
msgstr "網絡檢查器運行中，請稍候"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/tools/NetworkCheckerToolPanel.java:79
msgid "The network checker tool has completed and the data sent off to ATLauncher.<br/><br/>Thanks for your input to help understand and fix network related issues."
msgstr "網絡檢查器工具已完成，數據已發送到ATLauncher。<br/> <br/>感謝您的輸入，以幫助您理解和修復與網絡相關的問題。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/tools/LogClearerToolPanel.java:31
msgid "Log Clearer"
msgstr "清理紀錄"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/tools/LogClearerToolPanel.java:33
msgid "This tool clears out all logs created by the launcher (not included those made by instances) to free up space and old junk."
msgstr "該工具清除啟動器創建的所有日誌（不包括實例創建的日誌）以釋放空間和舊的垃圾。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/tools/LogClearerToolPanel.java:43
msgid "Successfully cleared the logs."
msgstr "成功清除紀錄"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/tools/DebugModePanel.java:33
msgid "Debug Mode"
msgstr "除錯模式"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/tools/DebugModePanel.java:35
msgid "Use this to relaunch ATLauncher in debug mode. This can be used to get more debug logs in order to help diagnose issues with ATLauncher."
msgstr "使用它可以在調試模式下重新啟動ATLauncher。 這可用於獲取更多調試日誌，以幫助診斷ATLauncher的問題。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/tools/DownloadClearerToolPanel.java:31
msgid "Download Clearer"
msgstr "下載清除器"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/tools/DownloadClearerToolPanel.java:33
msgid "This tool clears out all the downloads done by the launcher. This will not affect any instances, but means new pack installs may take longer as it needs to redownload mods."
msgstr "這個工具會清除所有已經下載完成的檔案，這不會影響任何的實例(Instance)，但是要安裝新的模組包時可能會需要更多時間來重新下載模組。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/tools/DownloadClearerToolPanel.java:43
msgid "Successfully cleared the downloads."
msgstr "成功清除下載檔"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/CreatePackTab.java:104
msgid "Releases"
msgstr "正式發行版"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/CreatePackTab.java:108
msgid "Experiments"
msgstr "實驗版"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/CreatePackTab.java:112
msgid "Snapshots"
msgstr "快照版"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/CreatePackTab.java:116
msgid "Betas"
msgstr "Beta測試版"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/CreatePackTab.java:120
msgid "Alphas"
msgstr "Alpha測試版"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/CreatePackTab.java:124
msgid "None"
msgstr "無"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/CreatePackTab.java:132
msgid "Create Instance"
msgstr "建立實例"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/CreatePackTab.java:144
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:208
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/RenameInstanceDialog.java:96
msgid "Instance Name"
msgstr "實例名稱"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/CreatePackTab.java:159
msgid "Description"
msgstr "說明"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/CreatePackTab.java:182
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:209
msgid "Minecraft Version"
msgstr "Minecraft版本"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/CreatePackTab.java:187
msgid "Filter"
msgstr "篩選"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/CreatePackTab.java:223
msgid "Loader"
msgstr "載入器"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/CreatePackTab.java:250
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:1161
msgid "Loader Version"
msgstr "載入器版本"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/CreatePackTab.java:310
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:1168
msgid "Getting Loader Versions"
msgstr "獲取載入器版本"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/CreatePackTab.java:320
msgid "Select Loader First"
msgstr "請先選擇載入器"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/CreatePackTab.java:444
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceExportDialog.java:121
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/CreatePackTab.java:444
msgid "Released"
msgstr "已發行"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/CreatePackTab.java:444
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/handlers/ModsJCheckBoxTransferHandler.java:89
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/InstancesTab.java:50
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:243
msgid "Instances"
msgstr "實例"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:74
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:295
msgid "Concurrent Connections"
msgstr "並發連接"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:75
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:297
msgid "This determines how many connections will be made when downloading files."
msgstr "這決定了下載文件時將進行多少連接。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:93
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:299
msgid "Connection Timeout"
msgstr "連線逾時"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:94
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:301
msgid "This determines how long connections will wait before timing out."
msgstr "這決定了在超時之前的連接將多長時間等待。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:112
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:303
msgid "Modrinth Api Key"
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:113
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:305
msgid "Api key to use when making requests to Modrinth. This is unecessary to set unless you want to access private data."
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:134
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:309
msgid "Enable Proxy"
msgstr "啟用Proxy"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:135
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:310
msgid "If you use a proxy to connect to the internet you can enable it here."
msgstr "如果您使用代理連接到Internet，您可以在此處啟用它。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:163
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:313
msgid "Proxy Host"
msgstr "Proxy主機"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:164
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:314
msgid "This is the IP/hostname used to connect to the proxy."
msgstr "使用此IP/hostname來連接到proxy"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:182
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:316
msgid "Proxy Port"
msgstr "Proxy埠"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:183
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:317
msgid "This is the port used to connect to the proxy."
msgstr "使用此port來連接到proxy"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:204
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:319
msgid "Proxy Type"
msgstr "Proxy 類型"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:205
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:321
msgid "This is the type of connection the proxy uses. Either HTTP, SOCKS or DIRECT."
msgstr "這是代理使用的連接類型。無論是http，socks還是direct。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:242
msgid "Checking Proxy"
msgstr "檢查代理伺服器"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:243
msgid "Checking the proxy entered."
msgstr "正在檢查代理伺服器。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:256
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:649
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:662
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:655
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:668
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:257
msgid "Cannot connect to proxy. Please check the settings and try again."
msgstr "無法連結至代理伺服器。請檢察設定並重試"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:285
msgid "Network"
msgstr "網路"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/ModsSettingsTab.java:54
msgid "Default Mod Platform"
msgstr "預設模組平台"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/ModsSettingsTab.java:55
msgid "The default mod platform to use when adding mods to instances, as well as the platform to use when updating/reinstalling mods on multiple platforms."
msgstr "當添加模組時使用的預設模組平台，同時也是在多平台上更新或重新安裝模組時使用的平台"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/ModsSettingsTab.java:85
msgid "Add Mod Restrictions"
msgstr "加入模組限制"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/ModsSettingsTab.java:86
msgid "What restrictions should be in place when adding mods from a mod platform."
msgstr "從模組平台添加模組時要套入什麼限制"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/ModsSettingsTab.java:95
msgid "Only show mods for current Minecraft version"
msgstr "只限制符合目前Minecraft版本的模組"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/ModsSettingsTab.java:97
msgid "Show mods for the current major Minecraft version (eg: 1.16.x)"
msgstr "顯示目前主要Minecraft版本的模組 (例如: 1.16.x)"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/ModsSettingsTab.java:99
msgid "Show mods for all Minecraft versions"
msgstr "顯示所有Minecraft版本的模組"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/ModsSettingsTab.java:118
msgid "Enable Added Mods By Default?"
msgstr "是否預設開啟加入的模組?"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/ModsSettingsTab.java:120
msgid "When adding mods manually, should they be enabled automatically?"
msgstr "手動添加模組時，是否要自動開啟"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/ModsSettingsTab.java:137
msgid "Allow CurseForge Alpha/Beta Files?"
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/ModsSettingsTab.java:139
msgid "This will enable using Alpha/Beta files from CurseForge by default when installing modpacks as well as updating to Alpha/Beta versions from stable release versions."
msgstr ""

#. {0} is the platform (e.g. CurseForge/Modrinth)
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/ModsSettingsTab.java:159
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/ModsSettingsTab.java:182
msgid "Don't Check Mods On {0}?"
msgstr "不要從 {0} 檢查模組"

#. {0} is the platform (e.g. CurseForge/Modrinth)
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/ModsSettingsTab.java:161
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/ModsSettingsTab.java:184
msgid "When installing packs or adding mods manually to instances, we check for the file on {0} to show more information about the mod as well as make updating easier. Disabling this will mean you won't be able to update manually added mods from within the launcher."
msgstr "當手動安裝模組包或是模組時，我們會在 {0} 上面檢查這些檔案以顯示更多模組資訊，同時讓更新更容易。\n"
"關閉這個選項代表你無法從此執行器更新手動加入的模組。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/ModsSettingsTab.java:204
msgid "Default Export Format"
msgstr "預設匯出格式"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/ModsSettingsTab.java:205
msgid "The default format to export instances to. Can also be changed at time of export."
msgstr "預設匯出實例時的格式，也可在匯出時修改為其他格式"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/ModsSettingsTab.java:251
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:184
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:556
msgid "Mods"
msgstr "模組"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:120
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:188
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:705
msgid "You're running a 32 bit Java and therefore cannot use more than 1GB of Ram. Please see http://atl.pw/32bit for help."
msgstr "你正在運行32位元版本的JAVA，所以不能使用多於1GB的記憶體。請參見 http://atl.pw/32bit"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:125
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:709
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:117
msgid "Initial Memory/Ram"
msgstr "初始記憶體/Ram"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:126
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:710
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:118
msgid "Initial memory/ram is the starting amount of memory/ram to use when starting Minecraft. This should be left at the default of 512 MB unless you know what your doing."
msgstr "初始記憶體/ RAM是啟動Minecraft時使用的初始內存/ RAM數量。如果不確定，請保留默認值512MB。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:158
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:217
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:231
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:266
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:577
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModsChooser.java:277
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:151
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:205
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:219
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:255
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:505
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:160
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:153
msgid "Setting initial memory above 512MB is not recommended and can cause issues. Are you sure you want to do this?"
msgstr "不建議將初始記憶體設為超出512MB並可能導致一些問題，確定要這樣設嗎?"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:179
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:715
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:171
msgid "Maximum Memory/Ram"
msgstr "最大記憶體/Ram"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:181
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:717
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:173
msgid "The maximum amount of memory/ram to allocate when starting Minecraft."
msgstr "啟動Minecraft時要分配的最大內存/內存量。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:219
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:207
msgid "Setting maximum memory above 8GB is not recommended for most modpacks and can cause issues."
msgstr "不建議將大部分模組包的最大記憶體設為超出8GB並可能導致一些問題"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:221
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:209
msgid "More Explanation"
msgstr "更多說明"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:233
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:221
msgid "Setting maximum memory to more than half of your systems total memory is not recommended and can cause issues in some cases. Are you sure you want to do this?"
msgstr "不建議將最大記憶體設超出系統記憶體的一半且在某些狀況下可能發生問題，確定要這樣設嗎?"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:246
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:719
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:234
msgid "PermGen Size"
msgstr "PermGen 大小"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:247
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:721
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:235
msgid "The PermGen Size for java to use when launching Minecraft in MB."
msgstr "Minecraft啟動時Java的PermGen大小 (MB)。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:268
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:257
msgid "Setting PermGen size above {0}MB is not recommended and can cause issues. Are you sure you want to do this?"
msgstr "不建議將PermGen大小設為超出 {0} MB並可能導致一些問題，確定要這樣設嗎?"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:287
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:723
msgid "Window Size"
msgstr "視窗大小"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:288
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:725
msgid "The size that the Minecraft window should open as, Width x Height, in pixels."
msgstr "Minecraft窗口應打開的大小，寬度X高度為像素。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:346
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:727
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:278
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:296
msgid "Java Path"
msgstr "Java路徑"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:347
msgid "This setting allows you to specify where your Java Path is. Where possible the launcher will use a version of Java provided by Minecraft to launch the instance, but in cases where one isn't available, this path will be used."
msgstr "此設定允許使用者設定自訂Java路徑。若Minecraft內建之Java不可用將使用此路徑。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:368
msgid "Select Java Path To Autofill"
msgstr "選擇Java路徑來自動填入"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:389
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:454
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:489
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:732
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:739
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:305
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceExportDialog.java:223
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:315
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:411
msgid "Reset"
msgstr "重設"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:394
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:493
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:734
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:308
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ChangeSkinDialog.java:120
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceExportDialog.java:204
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:317
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ImportInstanceDialog.java:139
msgid "Browse"
msgstr "瀏覽"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:398
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:497
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:312
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/FileChooserDialog.java:145
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceExportDialog.java:209
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ImportInstanceDialog.java:169
msgid "Select"
msgstr "選取.... ."

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:437
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:736
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:397
msgid "Java Parameters"
msgstr "Java 啟動參數"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:438
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:737
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:398
msgid "Extra Java command line paramaters can be added here."
msgstr "您可以在此處添加額外的Java參數。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:474
msgid "Java Install Location"
msgstr "應用程式安裝位置"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:476
msgid "This setting allows you to specify a common location that you install all your Java installs to. This helps find your installed Java installs easier if you install them all within 1 folder."
msgstr "此設定讓你可以設定一個安裝各個Java版本的共同位置。將所有版本的Java安裝到同一個位置可以讓您更容易地找到已安裝的Java。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:520
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:741
msgid "Start Minecraft Maximised"
msgstr "以最大化啟動Minecraft"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:521
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:742
msgid "Enabling this will start Minecraft maximised so that it takes up the full size of your screen."
msgstr "啟用這個會使你的Minecraft在啟動時將視窗放大到和你的螢幕等大"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:540
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:745
msgid "Ignore Java Checks On Launch"
msgstr "忽略執行時的Java檢查"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:541
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:746
msgid "This enables ignoring errors when launching a pack that you don't have a compatible Java version for."
msgstr "啟用這個會在執行模組包時忽略Java版本兼容性的錯誤"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:560
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:749
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:477
msgid "Use Java Provided By Minecraft"
msgstr "使用Minecraft提供的Java"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:562
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:750
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:478
msgid "This allows you to enable/disable using the version of Java provided by the version of Minecraft you're running.<br/><br/>It's highly recommended to not disable this, unless you know what you're doing."
msgstr "這讓你可以開啟或關閉\"使用你正在執行的Minecraft所提供的Java\"<br/><br/>強烈的建議不要關閉這個選項，除非你知道你在做什麼"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:579
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:507
msgid "Unchecking this is not recommended and may cause Minecraft to no longer run. Are you sure you want to do this?"
msgstr "不建議取消此選項且可能導致Minecraft無法執行，確定要這麼做嗎?"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:598
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:754
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:554
msgid "Disable Legacy Launching"
msgstr "關閉舊版執行"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:599
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:755
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:556
msgid "This allows you to disable legacy launching for Minecraft < 1.6.<br/><br/>It's highly recommended to not disable this, unless you're having issues launching older Minecraft versions."
msgstr "讓你可以關閉Minecraft小於1.6的版本執行<br/><br/>強烈建議不要關閉此選項，除非你在執行舊版Minecraft時遇到問題"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:617
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:584
msgid "Use System GLFW"
msgstr "使用系統的GLFW"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:618
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:585
msgid "Use the systems install for GLFW native library."
msgstr "使用系統安裝的GLFW本地程式庫"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:634
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:612
msgid "Use System OpenAL"
msgstr "使用系統OpenAL"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:635
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:613
msgid "Use the systems install for OpenAL native library."
msgstr "使用系統安裝的OpenAL本地程式庫"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:649
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:655
msgid "The Java Path you set is incorrect.<br/><br/>Please verify it points to the folder where the bin folder is and try again."
msgstr "您設置的Java路徑是不正確的。<br/> <br/>請驗證它指向bin文件夾的文件夾，然後重試。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:662
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:668
msgid "The entered Java Parameters were incorrect.<br/><br/>Please remove any references to Xmx, Xms or XX:PermSize."
msgstr "輸入的Java參數不正確。<br/> <br/>請刪除對XMX，XMS或XX的任何引用：Permsize。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:694
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceSettingsDialog.java:96
msgid "Java/Minecraft"
msgstr "Java/Minecraft"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:728
msgid "This setting allows you to specify where your Java Path is. This should be left as default, but if you know what your doing just set this to the path where the bin folder is for the version of Java you want to use If you mess up, click the Reset button to go back to the default"
msgstr "此設置允許您指定Java路徑的位置。這應該留下默認值，但如果您知道您的執行情況，請將其設置為什麼，如果您刪除，請將其設置為您想要使用的Java版本的路徑，請單擊“重置”按鈕以返回默認值"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/BackupsSettingsTab.java:45
msgid "Backup Mode"
msgstr "備份模式"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/BackupsSettingsTab.java:45
msgid "When backing up an instance, what should get backed up? Mainly used for when doing automated backups."
msgstr "當備份實例時，那些東西要備份? 主要是用來做自動備份。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/BackupsSettingsTab.java:54
msgid "Backup saves, configs and options only"
msgstr "只備份存檔、設定和選項"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/BackupsSettingsTab.java:56
msgid "Backup saves, mods, configs and options only"
msgstr "只備份存檔、模組、設定和選項"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/BackupsSettingsTab.java:57
msgid "Backup everything in the instance folder"
msgstr "備份實例目錄下的所有東西"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/BackupsSettingsTab.java:77
msgid "Enable Automatic Backup After Launch"
msgstr "執行後開啟自動更新"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/BackupsSettingsTab.java:78
msgid "If a backup should run after launching an instance."
msgstr "是否在執行一個實例時備份"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/BackupsSettingsTab.java:96
msgid "Backups"
msgstr "備份"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/LoggingSettingsTab.java:46
msgid "Forge Logging Level"
msgstr "Forge 紀錄層級"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/LoggingSettingsTab.java:47
msgid "This determines the type of logging that Forge should report back to you."
msgstr "這決定了偽造應該向您報告的日誌記錄類型。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/LoggingSettingsTab.java:71
msgid "Enable Logging"
msgstr "開啟紀錄功能"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/LoggingSettingsTab.java:72
msgid "The Launcher sends back anonymous usage and error logs to our servers in order to make the Launcher and Packs better. If you don't want this to happen then simply disable this option."
msgstr "啟動器將匿名使用狀況和錯誤日誌發送到我們的服務器，以便更好地製作發射器和模組包。如果您不希望發生這種情況，請直接關閉此選項。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/LoggingSettingsTab.java:92
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/SetupDialog.java:113
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/SetupDialog.java:176
msgid "Enable Anonymous Analytics"
msgstr "啟用匿名分析"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/LoggingSettingsTab.java:94
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/SetupDialog.java:115
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/SetupDialog.java:177
msgid "The Launcher sends back anonymous analytics to our own servers in a non identifying way in order to track what people do and don't use in the launcher. This helps determine what new features we implement in the future. All analytics are anonymous and contain no user/instance information in it at all. If you don't want to send anonymous analytics, you can disable this option."
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/LoggingSettingsTab.java:117
msgid "Logging"
msgstr "記錄"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/CommandsSettingsTab.java:51
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/CommandsInstanceSettingsTab.java:70
msgid "Enable commands"
msgstr "開啟指令"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/CommandsSettingsTab.java:52
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/CommandsInstanceSettingsTab.java:71
msgid "This allows you to turn launch/exit commands on or off."
msgstr "這讓你可以將launch/exit指令打開或關閉"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/CommandsSettingsTab.java:67
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/CommandsInstanceSettingsTab.java:97
msgid "Pre-launch command"
msgstr "執行前指令"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/CommandsSettingsTab.java:68
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/CommandsInstanceSettingsTab.java:98
msgid "This command will be run before the instance launches. The game will not run until the command has finished."
msgstr "此指令會在實例(Instance)開始前被執行，指令結束前遊戲不會開始執行"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/CommandsSettingsTab.java:82
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/CommandsInstanceSettingsTab.java:119
msgid "Post-exit command"
msgstr "結束後指令"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/CommandsSettingsTab.java:83
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/CommandsInstanceSettingsTab.java:120
msgid "This command will be run after the instance exits. It will run even if the instance is killed or if it crashes and exits."
msgstr "這個指令會在實例(Instance)關閉後執行，他會在遊戲關閉甚至是錯誤退出後執行"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/CommandsSettingsTab.java:97
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/CommandsInstanceSettingsTab.java:141
msgid "Wrapper command"
msgstr "包裝指令"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/CommandsSettingsTab.java:98
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/CommandsInstanceSettingsTab.java:142
msgid "Wrapper command allow launcher using an extra wrapper program (like 'prime-run' on Linux)\n"
"Use %command% to substitute launch command\n"
"%\"command\"% to substitute launch as a whole string (like 'bash -c' on Linux)"
msgstr "包裝指令讓執行使用一個額外的包裝程式 (像是Linux上的'prime-run')\n"
"使用 %command% 來替代執行的指令\n"
"被用一個字串來替代的執行指令 %\"command\"% (像是Linux上的'bash -c')"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/CommandsSettingsTab.java:117
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/CommandsInstanceSettingsTab.java:166
msgid "Commands will be run in the directory of the instance that is launched/exited."
msgstr "指令會在被執行或退出的實例(Instance)目錄底下運行"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/CommandsSettingsTab.java:118
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/CommandsInstanceSettingsTab.java:167
msgid "The following variables are available for each command"
msgstr "以下變數可以在各個指令中被使用"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/CommandsSettingsTab.java:119
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceExportDialog.java:105
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/CommandsInstanceSettingsTab.java:168
msgid "The name of the instance"
msgstr "實例名稱"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/CommandsSettingsTab.java:121
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/CommandsInstanceSettingsTab.java:170
msgid "The name of the instance's root directory"
msgstr "實例(Instance)根目錄的名稱"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/CommandsSettingsTab.java:122
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/CommandsInstanceSettingsTab.java:171
msgid "The absolute path to the instance directory"
msgstr "實例(Instance)目錄的絕對路徑"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/CommandsSettingsTab.java:123
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/CommandsInstanceSettingsTab.java:172
msgid "Alias for"
msgstr "別名"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/CommandsSettingsTab.java:125
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/CommandsInstanceSettingsTab.java:174
msgid "The absolute path to the java executable used for launch"
msgstr "Java執行檔的絕對路徑"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/CommandsSettingsTab.java:127
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/CommandsInstanceSettingsTab.java:176
msgid "The JVM parameters used for launch"
msgstr "執行用的JVM參數"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/CommandsSettingsTab.java:166
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceSettingsDialog.java:97
msgid "Commands"
msgstr "指令"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:87
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/SetupDialog.java:91
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/SetupDialog.java:175
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:88
msgid "This specifies the language used by the Launcher."
msgstr "這指定了啟動器使用的語言。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:106
msgid "Help Translate"
msgstr "協助翻譯"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:119
msgid "Theme"
msgstr "主題"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:120
msgid "This sets the theme that the launcher will use."
msgstr "這將設置啟動器將使用的主題。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:159
msgid "Date Format"
msgstr "日期格式"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:160
msgid "This controls the format that dates are displayed in the launcher."
msgstr "這控制了啟動器中顯示日期的格式。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:197
msgid "Instance Title Format"
msgstr "實例標題格式"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:198
msgid "This controls the format that instances titles are shown as."
msgstr "控制實例標題顯示的格式"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:209
msgid "Pack Name"
msgstr "模組包名稱"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:209
msgid "Pack Version"
msgstr "模組包版本"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:230
msgid "Default Tab"
msgstr "預設分頁"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:231
msgid "Which tab to have selected by default when opening the launcher."
msgstr "當執行時預設要選擇哪個分頁"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:239
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/news/NewsTab.java:160
msgid "News"
msgstr "最新消息"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:242
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/PacksBrowserTab.java:548
msgid "Packs"
msgstr "模組包"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:245
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:525
msgid "Accounts"
msgstr "帳號"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:268
msgid "Default Instance Sort"
msgstr "預設實例排序"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:270
msgid "Default sorting of instances under the Instances tab."
msgstr "在實例分頁當中的預設實例排序方式"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:289
msgid "Downloads Folder"
msgstr "下載目錄"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:290
msgid "This setting allows you to change the Downloads folder that the launcher looks in when downloading browser mods."
msgstr "此設定讓你修改下載目錄，讓執行器在使用瀏覽器下載模組時找尋下載的模組"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:336
msgid "Keep Launcher Open"
msgstr "保持啟動器開啟"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:337
msgid "This determines if ATLauncher should stay open or exit after Minecraft has exited"
msgstr "這決定了MINECRAFT退出後atlauncher是否應保持開放或退出"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:355
msgid "Enable Console"
msgstr "開啟主控台"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:356
msgid "If you want the console to be visible when opening the Launcher."
msgstr "如果打開啟動器時希望控制台可見。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:374
msgid "Enable Tray Menu"
msgstr "啟用托盤Menu"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:375
msgid "The Tray Menu is a little icon that shows in your system taskbar which allows you to perform different functions to do various things with the launcher such as hiding or showing the console, killing Minecraft or closing ATLauncher."
msgstr "托盤菜單是一個小圖標，在您的系統任務欄中顯示，您允許您執行不同的功能，以便與發射器進行各種各樣的事情，例如隱藏或顯示控制台，殺死MINECRAFT或關閉ATLAUNCER。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:396
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/GeneralInstanceSettingsTab.java:103
msgid "Enable Discord Integration"
msgstr "啟用discord集成"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:397
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/GeneralInstanceSettingsTab.java:104
msgid "This will enable showing which pack you're playing in Discord."
msgstr "這將使您可以顯示您在不和諧的內容。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:419
msgid "Enable Feral Gamemode"
msgstr "啟用野性遊戲機"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:420
msgid "This will enable Feral Gamemode for packs launched."
msgstr "這將為推出的包啟用野性遊戲機。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:432
msgid "This will enable Feral Gamemode for packs launched (disabled because gamemoderun not found in PATH, please install Feral Gamemode or add it to your PATH)."
msgstr "This will enable Feral Gamemode for packs launched (disabled because gamemoderun not found in PATH, please install Feral Gamemode or add it to your PATH)."

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:448
msgid "Disable Custom Fonts?"
msgstr "關閉自選字型?"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:449
msgid "This will disable custom fonts used by themes. If your system has issues with font display not looking right, you can disable this to switch to a default compatible font."
msgstr "這會關閉主題所選用的字型。如果你的系統無法正常顯示字型，可以將它關閉來切換到預設相容的字型"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:468
msgid "Remember Window Size & Positions?"
msgstr "記住視窗大小和位置?"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:469
msgid "This will remember the windows positions and size so they keep the same size and position when you restart the launcher."
msgstr "這會記住視窗的大小與位置，未來啟動器重開時可以保持一致"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:487
msgid "Use Native File Picker?"
msgstr "使用系統本地的檔案選擇器"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:489
msgid "This will use your operating systems native file picker when selecting files."
msgstr "當需要選擇檔案時，開啟此選項會使用你的作業系統本地的檔案選擇器"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:507
msgid "Use Recycle Bin/Trash?"
msgstr "使用資源回收桶/垃圾桶?"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:509
msgid "This will use your operating systems recycle bin/trash where possible when deleting files/instances/servers instead of just deleting them entirely, allowing you to recover files if you make a mistake or want to get them back."
msgstr "當刪除檔案、實例或伺服器時，會使用你作業系統中的資源回收桶或垃圾桶而非直接永久的刪除他們，當你想要或是誤刪的時候有機會能夠復原"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:528
msgid "Enable ARM Support?"
msgstr "開啟ARM支援"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:530
msgid "Support for ARM devices is still experimental. If you experience issues on an ARM based device, please turn this off."
msgstr "ARM裝置的支援是實驗性的，如果你在ARM裝置上遭遇一些問題，請將此關閉"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:548
msgid "Scan Mods On Launch?"
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:550
msgid "This will scan the mods in instances before launching to ensure they do not contain malware or have been modified since installing."
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:631
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceSettingsDialog.java:95
msgid "General"
msgstr "一般設定"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/PacksBrowserTab.java:79
msgid "Minecraft:"
msgstr "Minecraft:"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/PacksBrowserTab.java:83
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/PacksBrowserTab.java:562
msgid "Category:"
msgstr "目錄:"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/PacksBrowserTab.java:87
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/PacksBrowserTab.java:563
msgid "Sort:"
msgstr "排序:"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/PacksBrowserTab.java:95
msgid "Add Manually"
msgstr "手動加入"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/PacksBrowserTab.java:217
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/PacksBrowserTab.java:565
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/instances/InstancesSearchField.java:46
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/instances/InstancesNavigationPanel.java:86
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/ServersTab.java:82
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/ServersTab.java:145
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:168
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ViewModsDialog.java:63
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/PacksBrowserTab.java:230
msgid "Add Pack By ID/Slug/URL"
msgstr "透過模組包編號、頁面名稱或者網址加入模組包"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/PacksBrowserTab.java:231
msgid "Enter an ID/slug/url for a pack to add manually:"
msgstr "輸入模組包編號、頁面名稱或者網址來手動添加模組包"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/PacksBrowserTab.java:367
msgid "All Versions"
msgstr "所有版本"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/PacksBrowserTab.java:386
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:961
msgid "All Categories"
msgstr "所有目錄"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/SettingsTab.java:63
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/SettingsTab.java:148
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:427
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:539
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/RenameInstanceDialog.java:109
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/SetupDialog.java:140
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/SetupDialog.java:180
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceSettingsDialog.java:106
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/SettingsTab.java:107
msgid "Language Changed. Restart?"
msgstr "語言已修改，重新啟動?"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/SettingsTab.java:108
msgid "You've changed the language. For best results, a restart of the launcher is recommended.<br/><br/>Restart Now?"
msgstr "你已經改變語言，建議重新開啟執行器已獲得最佳體驗<br/><br/>現在重開?"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:100
msgid "In order to login and use ATLauncher modpacks, you must authenticate with your existing Minecraft/Mojang account. You must own and have paid for the Minecraft Java edition (not the Windows 10 edition) and use the same login here.<br><br>If you don't have an existing account, you can get one <a href=\"https://atl.pw/create-account\">by buying Minecraft here</a>. ATLauncher doesn't work with cracked accounts."
msgstr "為了要登入並使用AT執行器的模組包，你必須使用現有的微軟/Mojang帳號授權。你需要購買並擁有Minecraft Java版(不是Win10基岩板)並在此使用同一個帳號<br><br>如果你沒有一個現存的帳號，可以到<a href=\"https://atl.pw/create-account\">這裡</a>來買Minecraft。AT執行器無法使用破解版"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:149
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:543
msgid "Username/Email"
msgstr "用戶名稱/電子郵箱"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:175
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:544
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:202
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:545
msgid "Remember Password"
msgstr "記住密碼"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:215
msgid "Security Warning"
msgstr "安全性警告"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:216
msgid "Make sure you only do this on a computer you trust.<br/>If you do this on a shared computer, your password may be stolen.<br/>Do you still want to save your password?"
msgstr "請確保你在信任的裝置上進行此操作。<br/>如果你在公用電腦上，你的密碼可能會被竊取。<br/>你仍要儲存密碼嗎？"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:245
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:388
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:537
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ConsoleBottomBar.java:49
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ConsoleBottomBar.java:165
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:253
msgid "Are you sure you want to delete this account?"
msgstr "確定刪除此帳戶嗎?"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:261
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/LoginWithMicrosoftDialog.java:72
msgid "Login with Microsoft"
msgstr "透過微軟登入"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:281
msgid "Change Skin"
msgstr "更換外觀"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:292
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:546
msgid "Reload Skin"
msgstr "重新加載皮膚"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:303
msgid "Update Username"
msgstr "更新用戶名稱"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:307
msgid "Refresh Access Token"
msgstr "刷新存取權"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:344
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:346
msgid "Refreshing Access Token For {0}"
msgstr "為了 {0} 刷新存取權"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:361
msgid "Access Token Refreshed"
msgstr "已刷新存取權"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:363
msgid "Access token refreshed successfully"
msgstr "存取權已成功刷新"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:369
msgid "Failed To Refresh Access Token"
msgstr "存取權刷新失敗"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:370
msgid "Failed to refresh accessToken. Please login again."
msgstr "存取權刷新失敗，請重新登入"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:437
msgid "Add An Account"
msgstr "新增帳戶"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:469
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:495
msgid "Account Not Added"
msgstr "找不到帳戶"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:470
msgid "This account already exists."
msgstr "此帳戶已經存在"

#. {0} is the error message from Mojang as to why we couldn't login
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:500
msgid "Account not added as login details were incorrect.<br/><br/>{0}"
msgstr "賬戶未添加, 因為登錄信息不正確。<br/><br/>{0}"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:511
msgid "Account Edited"
msgstr "已修改帳戶"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:513
msgid "Account edited successfully"
msgstr "修改帳戶成功"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/instances/InstancesListPanel.java:59
msgid "There are no instances to display.<br/><br/>Install one from the Packs tab."
msgstr "沒有實例可顯示<br/><br/>到模組包頁面去安裝"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/instances/InstancesNavigationPanel.java:45
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/instances/InstancesNavigationPanel.java:85
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ImportInstanceDialog.java:202
msgid "Import"
msgstr "匯入."

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/ServersTab.java:139
msgid "There are no servers to display.<br/><br/>Install one from the Packs tab."
msgstr "沒有伺服器可以顯示<br/><br/>到模組包頁面去安裝"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/LoginWithMicrosoftDialog.java:79
msgid "Browser opened to complete the login process"
msgstr "已開啟瀏覽器來完成登入程序"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/LoginWithMicrosoftDialog.java:99
msgid "If your browser hasn't opened, please manually open the below link in your browser"
msgstr "如果你的瀏覽器沒有被開啟，請手動的在瀏覽器中開啟下方連結"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/LoginWithMicrosoftDialog.java:135
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/LoginWithMicrosoftDialog.java:154
msgid "Error logging in. Check console for more information"
msgstr "登入錯誤，更多資訊請查看控制台"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/LoginWithMicrosoftDialog.java:144
msgid "Code is missing"
msgstr "程式碼遺失"

#. {0} is the name of the launcher (ATLauncher)
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/LoginWithMicrosoftDialog.java:161
msgid "Login complete. You can now close this window and go back to {0}"
msgstr "登入完成，你可以關閉此視窗並回到 {0}"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/LoginWithMicrosoftDialog.java:181
msgid "Incorrect account"
msgstr "帳號不正確"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/LoginWithMicrosoftDialog.java:183
msgid "Logged into incorrect account. Please login again on the Accounts tab."
msgstr "登入錯誤的帳號，請到帳戶頁面重新登入"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/LoginWithMicrosoftDialog.java:225
msgid "Error logging into Xbox Live"
msgstr "登入到Xbox Live發生錯誤"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/LoginWithMicrosoftDialog.java:260
msgid "Minecraft Has Not Been Purchased"
msgstr "Minecraft沒有被購買"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/LoginWithMicrosoftDialog.java:261
msgid "This account doesn't have a valid purchase of Minecraft.<br/><br/>Please make sure you've bought the Java edition of Minecraft and then try again."
msgstr "這個帳戶沒有已經購買的Minecraft<br/><br/>請確認你已經購買了Java版的Minecraft然後再試一次"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/FileChooserDialog.java:239
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ImportInstanceDialog.java:149
msgid "Select file/s"
msgstr "選擇檔案"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModrinthVersionSelectorDialog.java:224
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/CurseForgeProjectFileSelectorDialog.java:131
msgid "View Mod"
msgstr "檢視模組"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModrinthVersionSelectorDialog.java:227
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/CurseForgeProjectFileSelectorDialog.java:134
msgid "View File"
msgstr "檢視檔案"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModrinthVersionSelectorDialog.java:232
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/CurseForgeProjectFileSelectorDialog.java:139
msgid "The below mods need to be installed"
msgstr "需要安裝以下mod"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModrinthVersionSelectorDialog.java:249
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:1006
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/CurseForgeProjectFileSelectorDialog.java:156
msgid "Version To Install"
msgstr "安裝版本"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModrinthVersionSelectorDialog.java:254
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/CurseForgeProjectFileSelectorDialog.java:161
msgid "Loading"
msgstr "載入中"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModrinthVersionSelectorDialog.java:261
msgid "File To Install"
msgstr "要安裝的檔案"

#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of the mod that the user already has installed
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of the file that the user already has installed
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModrinthVersionSelectorDialog.java:443
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/CurseForgeProjectFileSelectorDialog.java:411
msgid "The version currently installed is {0}"
msgstr "現在安裝的版本是 1.16.5            0.11.3."

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:144
msgid "Show All"
msgstr "顯示全部"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:242
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModsChooser.java:201
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:246
msgid "Updating"
msgstr "更新中"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:248
msgid " (Current Version: {0})"
msgstr " (目前版本: {0})"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:260
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceExportDialog.java:104
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/ATLauncherPacksPanel.java:148
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/CurseForgePacksPanel.java:151
msgid "Name"
msgstr "名稱："

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:319
msgid "Save Mods"
msgstr "儲存模組"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:321
msgid "Since this update changes the Minecraft version, your custom mods may no longer work.<br/><br/>Checking this box will keep your custom mods, otherwise they'll be removed."
msgstr "因為此更新改變了Minecraft版本，你的自選模組可能無法運作了<br/><br/>勾選這個選項會保留擬自選的模組否則它們會被移除"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:448
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:449
msgid "Getting Versions"
msgstr "取得版本"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:487
msgid "No Server Files Available"
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:488
msgid "No server files are available for this pack, so a server cannot be created."
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:616
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:686
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:864
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:886
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:909
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:932
msgid "Getting Modpack Details"
msgstr "正在取得模組包資訊"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:641
msgid "Getting Modpack Versions"
msgstr "正在取得模組包版本"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:708
msgid "Getting Modpack Builds"
msgstr "正在取得模組包資訊"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:961
msgid "Downloading Pack Manifest"
msgstr "正在下載模組包Manifest檔案"

#. {0} is the loader (Fabric/Forge/Quilt)
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:1138
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:1145
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:1152
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:1159
msgid "{0} Version"
msgstr "{0} 版本"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/CreateMinecraftProfileDialog.java:59
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/CreateMinecraftProfileDialog.java:86
msgid "Create Minecraft Profile"
msgstr "建立Minecraft使用者檔案"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/CreateMinecraftProfileDialog.java:97
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/CreateMinecraftProfileDialog.java:110
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/CreateMinecraftProfileDialog.java:112
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/CreateMinecraftProfileDialog.java:113
msgid "Creating Minecraft Profile"
msgstr "正在取得 Minecraft 個人資料"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/CreateMinecraftProfileDialog.java:118
msgid "Invalid profile name, it must contain only alphanumeric characters and underscore, and be 3 to 16 characters long."
msgstr "無效的Minecraft使用者名稱。其僅能包含大小寫英文字母、數字及底線，且為3到16個字元長。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/CreateMinecraftProfileDialog.java:129
msgid "Username is not available, please try another one."
msgstr "使用者帳號名稱不可用，請嘗試另一個。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/CreateMinecraftProfileDialog.java:140
msgid "An error occurred creating your profile.<br/><br/>Please check the console and try again."
msgstr "建立使用者檔案時出錯。<br/><br/>請檢查控制台並重試。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/RenameInstanceDialog.java:58
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/RenameInstanceDialog.java:85
msgid "Renaming Instance"
msgstr "重命名實例"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/RenameInstanceDialog.java:114
msgid "There is already an instance called {0}.<br/><br/>Rename it and try again."
msgstr "名稱為{0}的實例已存在。<br/> <br/>請重新命名後重試。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/RenameInstanceDialog.java:121
msgid "The name {0} is invalid. It must contain at least 1 letter or number."
msgstr "名稱{0} 無效。它必須包含至少1個字母或數字。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/RenameInstanceDialog.java:130
msgid "An error occurred renaming the instance.<br/><br/>Please check the console and try again."
msgstr "複製實例時出錯。<br/><br/>請檢查控制台並重試。"

#. {0} is the name of the instance
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/EditModsDialog.java:88
msgid "Editing Mods For {0}"
msgstr "編輯{0} 的 Mods"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/EditModsDialog.java:136
msgid "Enabled Mods"
msgstr "啟用Mods"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/EditModsDialog.java:152
msgid "Disabled Mods"
msgstr "禁用Mods"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/EditModsDialog.java:200
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/EditModsDialog.java:204
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/handlers/ModsJCheckBoxTransferHandler.java:88
msgid "Add Mod"
msgstr "添加Mod"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/EditModsDialog.java:204
msgid "Mod"
msgstr "國防"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/EditModsDialog.java:205
msgid "Type of Mod"
msgstr "模組類型"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/EditModsDialog.java:211
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/EditModsDialog.java:212
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/handlers/ModsJCheckBoxTransferHandler.java:128
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/handlers/ModsJCheckBoxTransferHandler.java:129
msgid "Copying Mods"
msgstr "正在複製模組"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/EditModsDialog.java:224
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/handlers/ModsJCheckBoxTransferHandler.java:98
msgid "Add As Mod?"
msgstr "透過模組加入?"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/EditModsDialog.java:225
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/handlers/ModsJCheckBoxTransferHandler.java:99
msgid "Adding as Inside Minecraft.jar is usually not what you want and will likely cause issues.<br/><br/>If you're adding mods this is usually not correct. Do you want to add this as a mod instead?"
msgstr "透過加入Minecraft.jar通常不是你想要的且很可能造成一些問題<br/><br/>如果你正在添加模組，這麼做不太正確，你想改成添加為模組嗎?"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/EditModsDialog.java:280
msgid "Browse Mods"
msgstr "瀏覽模組"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/EditModsDialog.java:291
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ModsJCheckBox.java:297
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/LauncherBottomBar.java:145
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/LauncherBottomBar.java:185
msgid "Check For Updates"
msgstr "檢查更新"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/EditModsDialog.java:302
msgid "Enable Selected"
msgstr "啟用所選的模組."

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/EditModsDialog.java:307
msgid "Disable Selected"
msgstr "停用所選的項目."

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/EditModsDialog.java:312
msgid "Remove Selected"
msgstr "移除所選的項目."

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/EditModsDialog.java:317
msgid "Refresh Metadata"
msgstr "重新整理詮釋資料"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/EditModsDialog.java:398
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/EditModsDialog.java:399
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/LauncherBottomBar.java:107
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/LauncherBottomBar.java:108
msgid "Checking For Updates"
msgstr "查詢更新"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/EditModsDialog.java:412
msgid "Checking For Updates Complete"
msgstr "正在檢查更新完成度"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/EditModsDialog.java:413
msgid "The selected mods have been checked for updates."
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/EditModsDialog.java:453
msgid "Delete Selected Mods?"
msgstr "刪除選擇的模組?"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/EditModsDialog.java:454
msgid "This will delete the selected mods from the instance.<br/><br/>Are you sure you want to do this?"
msgstr "這會從實例(Instance)中刪除已選擇的模組<br/><br/>你確定嗎?"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/EditModsDialog.java:489
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/EditModsDialog.java:490
msgid "Refreshing Metadata"
msgstr "正在重新整理詮釋資料"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ChangeSkinDialog.java:71
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ChangeSkinDialog.java:98
msgid "Changing Skin"
msgstr "正在更換外觀"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ChangeSkinDialog.java:110
msgid "Skin File"
msgstr "外觀檔案"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ChangeSkinDialog.java:124
msgid "Select skin file"
msgstr "選擇外觀檔案"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ChangeSkinDialog.java:149
msgid "The skin you chose is invalid. Please make sure you selected the right file and try again.<br/><br/>All skins must be 64x64 or 64x32 pixels."
msgstr "你挑選的外觀無效，請確認你選擇的是正確的檔案並再試一次<br/><br/>所有的外寬大小必須是64x64或是64x32個像素"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ChangeSkinDialog.java:177
msgid "Skin Type"
msgstr "外觀種類"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ChangeSkinDialog.java:192
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ChangeSkinDialog.java:194
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ChangeSkinDialog.java:195
msgid "Updating Skin"
msgstr "正在更新外觀"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ChangeSkinDialog.java:207
msgid "There was an error updating your skin.<br/><br/>Please check the logs and try again."
msgstr "更新你的外觀時發生錯誤<br/><br/>請確認記錄檔並再試一次"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModrinthExportOverridesDialog.java:41
msgid "Overrides Included"
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModrinthExportOverridesDialog.java:54
msgid "Your exported instance contains mods not on Modrinth and were included in the overrides folder. If you're uploading this to Modrinth, you will need to make sure you have permissions to distribute the below mods, else your modpack will get denied on Modrinth."
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModrinthExportOverridesDialog.java:80
msgid "Close"
msgstr ""

#. {0} is the loader api (Fabric API/QSL)
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:96
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:107
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:127
msgid "Install {0}"
msgstr "安裝 {0}"

#. {0} is the loader (Fabric/Quilt), {1} is the loader api (Fabric API/QSL)
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:102
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:113
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:134
msgid "Before installing {0} mods, you should install {1} first!"
msgstr "在安裝 {0} 模組前，你需要先安裝 {1}"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:121
msgid "Modrinth doesn't support filtering accurately for Legacy Fabric, so mods shown may not be installable. Consider using CurseForge or visit <a href=\"https://legacyfabric.net/mods.html\">https://legacyfabric.net/mods.html</a> for a list of compatable mods."
msgstr "Modrinth不支援舊版Fabric的精準過濾，因此顯示的模組可能無法安裝。請考慮使用CurseForge或是造訪<a href=\"https://legacyfabric.net/mods.html\">https://legacyfabric.net/mods.html</a> 以找到相容的模組列表。"

#. {0} is the name of the mod we're installing
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:150
msgid "Adding Mods For {0}"
msgstr "為 {0} 添加模組"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:186
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:559
msgid "Resource Packs"
msgstr "資源包"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:187
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:564
msgid "Shaders"
msgstr "著色器"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:190
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:571
msgid "Worlds"
msgstr "世界"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:192
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:572
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/ATLauncherPacksPanel.java:147
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/CurseForgePacksPanel.java:148
msgid "Popularity"
msgstr "熱門"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:193
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:198
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:573
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:579
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/CurseForgePacksPanel.java:149
msgid "Last Updated"
msgstr "上次更新"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:194
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:199
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:574
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:580
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/CurseForgePacksPanel.java:150
msgid "Total Downloads"
msgstr "下載總次數"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:196
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:577
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/ModrinthPacksPanel.java:155
msgid "Relevance"
msgstr "關聯模組"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:197
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:578
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/ModrinthPacksPanel.java:158
msgid "Newest"
msgstr "最新"

#. {0} is the loader api were getting info from (Fabric/Quilt)
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:237
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:239
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:278
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:280
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:331
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:333
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:374
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:376
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:426
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:428
msgid "Getting {0} Information"
msgstr "正在取得 {0} 的資訊"

#. {0} is the loader api were getting info from (Fabric/Quilt)
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:255
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:296
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:349
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:392
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:445
msgid "Error Getting {0} Information"
msgstr "取得 {0} 的資訊時發生錯誤"

#. {0} is the loader (Fabric/Quilt) {1} is the platform (CurseForge/Modrinth)
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:257
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:298
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:351
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:394
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:447
msgid "There was an error getting {0} information from {1}. Please try again later."
msgstr "從 {1} 取得 {0} 的資訊時發生錯誤，請稍後再試"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:896
msgid "Getting Mod Information"
msgstr "正在取得模組資訊"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:910
msgid "Error Getting Mod Information"
msgstr "取得模組資訊時發生錯誤"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:911
msgid "There was an error getting mod information from Modrinth. Please try again later."
msgstr "從Modrinth取得模組資訊時發生錯誤，請稍後再試"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModsChooser.java:66
msgid "Select Mods To Install"
msgstr "請選擇要安裝的附加元件"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModsChooser.java:102
msgid "Required Mods"
msgstr "必要模組"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModsChooser.java:106
msgid "Optional Mods"
msgstr "可選模組"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModsChooser.java:139
msgid "Use Share Code"
msgstr "使用分享代碼"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModsChooser.java:141
msgid "Enter Share Code"
msgstr "輸入分享代碼"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModsChooser.java:153
msgid "Select Recommended"
msgstr "選取建議"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModsChooser.java:155
msgid "Select All"
msgstr "選取全部"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModsChooser.java:183
msgid "Clear All"
msgstr "全部清除"

#. {0} is a warning for a given mod
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModsChooser.java:279
msgid "{0}<br/><br/>Are you sure that you want to enable this mod?"
msgstr "{0}<br/><br/>確認是否要啟用這個模組?"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModsChooser.java:375
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModsChooser.java:385
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModsChooser.java:392
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModsChooser.java:416
msgid "Invalid Share Code"
msgstr "無效的分享代碼"

#. {0} is the name of the launcher (ATLauncher)
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/SetupDialog.java:66
msgid "{0} Setup"
msgstr "{0} 設定"

#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of the launcher (ATLauncher)
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/SetupDialog.java:79
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/SetupDialog.java:174
msgid "Setting up {0}"
msgstr "設定中{0}"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/SetupDialog.java:129
msgid "Open Privacy Policy"
msgstr "開啟隱私權政策"

#. {0} is the name of the instance we're exporting
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceExportDialog.java:74
msgid "Export {0}"
msgstr "匯出 {0}"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceExportDialog.java:122
msgid "The version of this instance"
msgstr "此實例的版本"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceExportDialog.java:138
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceExportDialog.java:139
msgid "Your name"
msgstr "你的名字"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceExportDialog.java:157
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceExportDialog.java:158
msgid "Which format to export this instance as"
msgstr "想要將此實例匯出成什麼格式"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceExportDialog.java:186
msgid "Save To"
msgstr "儲存到"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceExportDialog.java:187
msgid "Select the folder you wish to export the instance to"
msgstr "選擇你想匯出實例的目標資料夾"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceExportDialog.java:207
msgid "Select export directory"
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceExportDialog.java:208
msgid "Directory"
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceExportDialog.java:241
msgid "Folders To Export"
msgstr "從資料夾匯出"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceExportDialog.java:242
msgid "Select the folders you wish to include for this export"
msgstr "選擇要包含此導出的文件夾"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceExportDialog.java:305
msgid "Exporting Instance"
msgstr "正在匯出實例"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceExportDialog.java:306
msgid "Exporting Instance. Please wait..."
msgstr "正在匯出實例。請稍候..."

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceExportDialog.java:329
msgid "Exported Instance Successfully"
msgstr "匯出實例成功"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceExportDialog.java:336
msgid "Failed to export instance. Check the console for details"
msgstr "無法導出實例。查看控制台以獲取詳細信息"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/GeneralInstanceSettingsTab.java:71
msgid "Account Override"
msgstr "使用另一個帳號"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/GeneralInstanceSettingsTab.java:71
msgid "Which account to use when launching this instance. Use Launcher Default will use whichever account is selected in the launcher."
msgstr "要使用哪一個帳號來執行這個實例(Instance)? 使用執行器預設會使用在執行器當中選擇的任何一個帳號"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/GeneralInstanceSettingsTab.java:80
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/GeneralInstanceSettingsTab.java:111
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:342
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:487
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:565
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:593
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:621
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/CommandsInstanceSettingsTab.java:78
msgid "Use Launcher Default"
msgstr "使用執行器預設"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:112
msgid "You are running a 32 bit Java and therefore cannot use more than 1GB of Ram. Please see http://atl.pw/32bit for help."
msgstr "你正在運行32位元版本的JAVA，所以不能使用多於1GB的記憶體。請參見 http://atl.pw/32bit"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:279
msgid "This version of Minecraft provides a specific version of Java to be used with it, so you cannot set a custom Java path.<br/><br/>In order to manually set a path, you must disable this option (highly not recommended)."
msgstr "這個版本的Minecraft有指定一個特定的Java版本，所以你不能自行指定Java路徑<br/><br/>如果要自行設定路徑，你必須取消這個選項(強烈不建議)"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:296
msgid "This setting allows you to specify where your Java Path is.<br/><br/>This should be left as default, but if you know what you're doing, just set<br/>this to the path where the bin folder is for the version of Java you want to use.<br/><br/>If you mess up, click the Reset button to go back to the default"
msgstr "您可以指定Java路徑。 <br/> <br/>這最好保留預設值，但是如果您了解自己在做什麼<br/>，請指定要使用Java版本的bin目錄路徑。 <br/> <br/>如果導致錯誤，可以點擊“重置”按鈕來恢復預設值。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:321
msgid "Select path to Java install"
msgstr "選擇Java的安裝路徑"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:431
msgid "Runtime Override"
msgstr "使用指定版本"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:433
msgid "This allows you to override which runtime is used to launch this instance.<br/><br/>Runtimes are provided by Mojang and used to launch the game and generally correspond to a particular Java version.<br/><br/>Changing this is usually not required or recommended."
msgstr "這讓你能使用指定的Java版本來執行實例<br/><br/>Java版本是由Mojang提供，並用來執行Minecraft遊戲<br/><br/>通常不需要也不建議改變此設定"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:443
msgid "Use Default (Recommended)"
msgstr "使用預設 (建議)"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:445
msgid "Use System Java"
msgstr ""

#. {0} is the name of the pack
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ViewModsDialog.java:53
msgid "Mods in {0}"
msgstr "{0} 中的模組"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ImportInstanceDialog.java:68
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ImportInstanceDialog.java:217
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ImportInstanceDialog.java:218
msgid "Import Instance"
msgstr "匯入實例..."

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ImportInstanceDialog.java:83
msgid "Select a zip/mrpack file to import it.<br/>We currently support CurseForge, Modrinth and MultiMC exported files/urls, as well as CurseForge.com links."
msgstr "選擇一個zip/mrpack檔案來匯入<br/>我們目前支援CurseForge、Modrinth和MultiMC匯出的檔案或網址及CurseForge.com的連結"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ImportInstanceDialog.java:95
msgid "URL"
msgstr "網址"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ImportInstanceDialog.java:127
msgid "File"
msgstr "檔案."

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ImportInstanceDialog.java:237
msgid "Failed To Import Instance"
msgstr "實例匯入失敗"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ImportInstanceDialog.java:238
msgid "An error occured when trying to import an instance.<br/><br/>Check the console for more information."
msgstr "嘗試匯入實例時發生錯誤<br/><br/>更多資訊請查看控制台"

#. {0} is the name of the instance
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceSettingsDialog.java:65
msgid "{0} Settings"
msgstr "{0} 設置"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ProgressDialog.java:143
msgid "Tasks Done"
msgstr "任務完成"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/BrowserDownloadDialog.java:73
msgid "Open All In Browser"
msgstr "在瀏覽器開啟全部"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/BrowserDownloadDialog.java:74
msgid "Skip Remaining"
msgstr "跳過剩下的"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/BrowserDownloadDialog.java:75
msgid "Cancel Install"
msgstr "取消安裝"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/BrowserDownloadDialog.java:82
msgid "Browser Download Mods"
msgstr "透過瀏覽器下載的模組"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/BrowserDownloadDialog.java:201
msgid "In order to continue downloading this modpack, you must manually download the following mods.<br/>Simply click the Open button to open them in your browser, or alternatively you can copy the url to your clipboard to open in another browser.<br/><br/>Please download all files to <b>{0}</b> in order for the launcher to detect them."
msgstr "為了繼續下載此模組包，你必須手動下載以下的模組<br/>直接點擊開啟按鈕來把它們開到你的瀏覽器，或是你可以選擇複製網址到剪貼簿並使用其他瀏覽器<br/><br/>請將所有的檔案下載到<b>{0}</b>讓啟動器有辦法偵測到它們"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/BrowserDownloadDialog.java:234
msgid "Are You Sure?"
msgstr "您確定嗎？"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/BrowserDownloadDialog.java:235
msgid "Skipping the remaining downloads may cause issues launching the modpack.<br/><br/>Are you sure you want to do this?"
msgstr "略過剩餘下載項目可能導致無法啟動模組包。<br/><br/>您確定要繼續？"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/BrowserDownloadDialog.java:311
msgid "Download Complete"
msgstr "下載完成"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/BrowserDownloadDialog.java:314
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/BrowserDownloadMod.java:35
msgid "Open"
msgstr "開啟"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/BrowserDownloadDialog.java:320
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/BrowserDownloadMod.java:36
msgid "Copy Link"
msgstr "複製連結"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/TrayMenu.java:43
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/TrayMenu.java:77
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ConsoleBottomBar.java:52
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ConsoleBottomBar.java:135
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ConsoleBottomBar.java:168
msgid "Kill Minecraft"
msgstr "殺死我的世界"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/TrayMenu.java:44
msgid "Toggle Console"
msgstr "切換控制台"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/TrayMenu.java:45
msgid "Kill Open Dialogs"
msgstr "關閉已開啟的對話視窗"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/TrayMenu.java:46
msgid "Open Launcher Folder"
msgstr "開啟執行器目錄"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/TrayMenu.java:47
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/TrayMenu.java:78
msgid "Are you sure you want to kill the Minecraft process?<br/>Doing so can cause corruption of your saves"
msgstr "您確定要強制關閉Minecraft嗎？<br/>這樣做將可能導致存檔毀損。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/TrayMenu.java:127
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/LauncherBottomBar.java:128
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/LauncherBottomBar.java:140
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/LauncherBottomBar.java:183
msgid "Show Console"
msgstr "顯示控制台"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/TrayMenu.java:131
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/LauncherBottomBar.java:126
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/LauncherBottomBar.java:138
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/LauncherBottomBar.java:181
msgid "Hide Console"
msgstr "隱藏控制台"

#. {0} is the platform to open the website for (e.g. CurseForge/Modrinth)
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ModsJCheckBox.java:140
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ModsJCheckBox.java:152
msgid "Open On {0}"
msgstr "在 {0} 中打開"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ModsJCheckBox.java:158
msgid "Open Discord"
msgstr "開啟 Discord"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ModsJCheckBox.java:164
msgid "Open Issues"
msgstr "開啟議題"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ModsJCheckBox.java:170
msgid "Open Source Url"
msgstr "開啟原網址"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ModsJCheckBox.java:176
msgid "Open Wiki"
msgstr "開啟Wiki"

#. {0} is the name of the platform used for donations (Patreon, paypal, etc)
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ModsJCheckBox.java:186
msgid "Donate ({0})"
msgstr "捐獻 ({0})"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ModsJCheckBox.java:196
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ModsJCheckBox.java:196
msgid "Disable"
msgstr "未啟用"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ModsJCheckBox.java:210
msgid "Show In File Explorer"
msgstr "在檔案總管中顯示"

#. {0} is the platform to reinstall the mod from (e.g. CurseForge/Modrinth)
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ModsJCheckBox.java:236
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ModsJCheckBox.java:245
msgid "Reinstall From {0}"
msgstr "從 {0} 重新安裝"

#. {0} is the platform to check for updates from (e.g. CurseForge/Modrinth)
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ModsJCheckBox.java:256
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ModsJCheckBox.java:272
msgid "Check For Updates On {0}"
msgstr "在 {0} 檢查更新"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ModsJCheckBox.java:263
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ModsJCheckBox.java:279
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ModsJCheckBox.java:304
msgid "No Updates Found"
msgstr "未找到可用更新"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ModsJCheckBox.java:264
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ModsJCheckBox.java:280
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ModsJCheckBox.java:305
msgid "No updates were found."
msgstr "找不到更新"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ConsoleBottomBar.java:50
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ConsoleBottomBar.java:166
msgid "Copy Log"
msgstr "複製日誌"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ConsoleBottomBar.java:51
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ConsoleBottomBar.java:167
msgid "Upload Log"
msgstr "上傳日誌"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ConsoleBottomBar.java:102
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ConsoleBottomBar.java:103
msgid "Uploading Logs"
msgstr "正在上傳記錄檔"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ConsoleBottomBar.java:136
msgid "Are you sure you want to kill the Minecraft process?<br/><br/>Doing so can cause corruption of your saves."
msgstr "你確定要殺死Minecraft進程嗎？<br/> <br/>這樣做會導致保存損壞。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/handlers/ModsJCheckBoxTransferHandler.java:88
msgid "Adding Mods"
msgstr "新增模組"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/handlers/ModsJCheckBoxTransferHandler.java:139
msgid "Invalid File"
msgstr "無效的檔案。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/handlers/ModsJCheckBoxTransferHandler.java:139
msgid "Skipping file {0}. Only zip, jar and litemod files can be added."
msgstr "跳過文件 {0}. 只能添加 zip, jar 和 lite 文件。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/ATLauncherPacksPanel.java:106
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/FTBPacksPanel.java:63
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/CurseForgePacksPanel.java:69
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/TechnicPacksPanel.java:58
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/ModrinthPacksPanel.java:71
msgid "There are no packs to display.<br/><br/>Try removing your search query and try again."
msgstr "沒有模組包可以顯示<br/><br/>請試著移除你的搜尋關鍵字再試一次"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/UnifiedPacksPanel.java:51
msgid "To find a pack, search for one at the top.<br/><br/>Alternatively choose a modpack platform on the left hand side."
msgstr "若要尋找模組包，使用頂部搜尋框<br/><br/>或從左側選擇來源平台。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/UnifiedPacksPanel.java:83
msgid "There are no packs to display.<br/><br/>Try another search query or choose a platform on the left hand side."
msgstr "找不到模組包。<br/><br/>使用其他關鍵字或選擇不同的來源平台。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/FTBPacksPanel.java:146
msgid "Most Popular"
msgstr "最受歡迎"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/FTBPacksPanel.java:147
msgid "Most Installed"
msgstr "最多人安裝"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/FTBPacksPanel.java:148
msgid "Recently Updated"
msgstr "最新更新"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/FTBPacksPanel.java:149
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/CurseForgePacksPanel.java:152
msgid "Featured"
msgstr "精選"

#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the platform were getting info from (e.g. CurseForge/Modrinth)
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the platform were getting info from (e.g. CurseForge/Modrinth)
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the platform were getting info from (e.g. CurseForge/Modrinth)
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/CurseForgePacksPanel.java:214
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/CurseForgePacksPanel.java:217
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/ModrinthPacksPanel.java:223
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/ModrinthPacksPanel.java:226
msgid "Looking Up Pack On {0}"
msgstr "在 {0} 尋找模組包"

#. {0} is the platform were getting info from (e.g. CurseForge/Modrinth)
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/CurseForgePacksPanel.java:219
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/ModrinthPacksPanel.java:228
msgid "Cancelling Looking Up Pack On {0}"
msgstr "取消從 {0} 尋找模組包"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/CurseForgePacksPanel.java:254
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/ModrinthPacksPanel.java:239
msgid "Pack Not Found"
msgstr "找不到模組包"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/CurseForgePacksPanel.java:256
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/ModrinthPacksPanel.java:241
msgid "A pack with that id/slug was not found. Please check the id/slug/url and try again."
msgstr "模組包編號或頁面名稱找不到，請確認模組包編號、頁面名稱或者網址後再重試"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/PackBrowserPlatformPanel.java:87
msgid "Searching For Packs..."
msgstr "搜尋檔案包..."

#. {0} is the platform name (ATLauncher, CurseForge, Technic, etc)
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/PackBrowserPlatformPanel.java:90
msgid "Loading {0} Packs..."
msgstr "正在載入 {0} 模組..."

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/ModrinthPacksPanel.java:156
msgid "Downloads"
msgstr "下載"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/ModrinthPacksPanel.java:157
msgid "Follows"
msgstr "關注"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/ModrinthPacksPanel.java:159
msgid "Updated"
msgstr "已更新"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/LoadingPanel.java:34
msgid "Loading..."
msgstr "載入中..."

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/NoCurseModsPanel.java:33
msgid "No mods found. Remove your search query and try again."
msgstr "找不到模組，刪除你的關鍵字並重試。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/NoCurseModsPanel.java:34
msgid "No mods found."
msgstr "找不到模組"

#: src/main/java/com/atlauncher/Launcher.java:143
msgid "Running 32 Bit Java on 64 Bit Windows"
msgstr "在64位Windows上運行32位Java"

#: src/main/java/com/atlauncher/Launcher.java:144
msgid "We have detected that you're running 64 bit Windows but not 64 bit Java.<br/><br/>This will cause severe issues playing all packs if not fixed.<br/><br/>Do you want to close the launcher and learn how to fix this issue now?"
msgstr "我們檢測到您運行的是64位Windows而不是64位Java。<br/> <br/>如果沒有修理，這將導致嚴重的問題。<br/> <br/>你想關閉發射器並學習如何解決這個問題嗎？"

#: src/main/java/com/atlauncher/Launcher.java:190
#: src/main/java/com/atlauncher/Launcher.java:191
msgid "Downloading Launcher Update"
msgstr "下載啟動器更新"

#: src/main/java/com/atlauncher/Launcher.java:282
#: src/main/java/com/atlauncher/Launcher.java:283
msgid "Downloading Updates"
msgstr "下載更新"

#: src/main/java/com/atlauncher/Launcher.java:369
msgid "Updating Launcher. Please Wait"
msgstr "更新啟動器。請耐心等待"

#: src/main/java/com/atlauncher/Launcher.java:397
msgid "An update to the launcher is available. Please update via your package manager or manually by visiting https://atlauncher.com/downloads to get the latest features and bug fixes."
msgstr "有一個更新的執行器版本上線了，請透過Package Manager來更新或是親自拜訪 https://atlauncher.com/downloads 以取得最新的功能和錯誤修正"

#: src/main/java/com/atlauncher/Launcher.java:400
msgid "Visit Downloads Page"
msgstr "訪問下載頁面"

#: src/main/java/com/atlauncher/Launcher.java:414
msgid "Update failed. Please click Ok to close the launcher and open up the downloads page.<br/><br/>Download the update and replace the old exe/jar file."
msgstr "更新失敗，請點擊Ok來關閉執行器並開啟下載頁面<br/><br/>下載更新版並取代原本的exe/jar檔案"

